現場咁多人，點解機場要散?

推

和理非情況下黑警咬我地唔入

唔知散乜野

今次係我地離成功最最近嘅一次
點解要走呀！！！

連登依家好多鬼喺度帶風向
推我上熱門呀！

點解要留

仆街，因為四個字呀
目的已達

咁多和理非同遊客喺度
佔盡天時地利人和，點解要走?

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

乜撚野叫目的已達，我地嘅目標唔係持續，完全咁癱瘓機場?

而家咪癱左囉！仲唔走？

琴晚都係咁諗
咁多人點會清場
但係咪要清完比人拉完先安心
斷航班 斷交通
你覺得佢唔會做嘢 等你繼續塞到聽日？
已經有好幾個便衣係度
只要扮衝 全部都可以拉

根本有出開去都知一切前線決定

一早講好左連登係提供資訊地方
唔係叫人散
仲有人不停開post請起起佢地個底

你起我底就知我唔係三毛

因為我唔想輸呀屌你老母！

你今日俾人拉9左 仲點持續？

六點前仲有 六點打後就已經不停香港
定係你覺得遊客會陪到你地走

晏啲冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

機場熄左燈？

Pish

一陣仲邊有遊客 遊客走哂就開始大屠殺

今日個輿論喺曬我地度

點解次撚次我地出黎帶曬gear就有班人係咁叫我地走?

乜撚嘢叫目的已達係咪5大訴求已經回應咗？

有幾萬人喺度留守點拉？純粹討論

因為四個字呀
目的已達

走啦 LWL INS IT 3.9

你今日唔俾人拉 先有機會講持續

樓主係現場都要畀人屌
散水撚好波

警犬入嚟，警犬捉錯遊客可以放，捉到示威者就暴動罪，點解要留低

利申，唔係冷氣軍師，啱啱喺機場走

點撚解次撚次都係咁呀

我唔撚明呀！

屌！

依家有鬼扮示威者,黑警準備清場

而家短跑咩
無旅客點接機？

封鎖出入口，記名都夠

連登班散水撚空群而出

多到痴撚線

原來五大訴求達到咗

因為已經做到你想要既野，所以更加唔明留係度做咩

散水撚我屌撚曬你地老母！！！

你地知唔知現場仲有幾多巴絲叫緊口號

你地咁樣對得住佢哋咩?

Show Blocked User - 目空

叫人留機場既見一個封一個

最好環境斷水斷電斷糧

暴乜野動呀你唔好咁痴線啦

大家走到的 真係快d走。

接機大堂Hall a 有差佬有旗手

機場禁區朋友告知

機場staff統計左得4000左右
唔夠做 唔夠gear 會全滅

睇人數啦

有內鬼求其掉下野已經可以驅散。仲要而家唔理你有無衝擊，照驅散。人一多就人踩人

萬一有咩事如果想走嘅話車應該走唔到
MTR機鐵仲運作中
沿住赤鱲角南路可以走落嚟東涌
北大公路都可以行落東涌但有汪汪車小心
萬一俾人查
你可以講
-今日過嚟跑步班蕩失咗路請問東涌點行
-本身去東涌炮台第一次來唔識點行
-本身去機場睇戲/博物館但係條路塞住左想行返落去東涌請問點走
-記得真係比人拉左，我無野講我唔解鎖我要食飯我投訴你

選擇赤鱲角南路
-前邊會見到昂坪360纜車站
嗰邊有個迴旋處
右手方面行會有東涌碼頭去中環屯門坪洲
-注意時間-
碼頭同時會有巴士站同埋的士
（入東涌或者出市區）
左手睇圖
真係唔明可以問下街坊

選擇北大公路
一直跑
見到Novotel或者東薈城可以入去觀光下抖下

東薈城最高嗰層角落頭可以上10樓不過開到九點
麥當勞旁邊有條樓梯可以上東薈城天台
（注意小心嗰邊係東薈城office)
沿着天橋行就係富東邨
如果想回復體力可以行去富東邨街市或者大家樂
東薈城得麥當勞同埋地下百佳熟食
Nike 旁邊就係東涌站地鐵出口
Levis/IT旁邊有個出口係東涌巴士站

有必要時可以去新發展碼頭/梅窩坐船出屯門 中環
屯門船尾班1930 梅窩船2330尾班

以下公屋密碼

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

邊撚個同你無旅客

依家仲keep住有人出呀

我依家就企係接機大堂B前面，第一手使唔使FC?

慢慢清查身分証 逐個記名非法集結，有咩難？
聼日再入，唔可以？

個局都睇唔到?

因為班散水撚係咁叫人走

一萬都變4000

夠GEAR都冇用

你遊水走?

留係度做咩？俾個理由我

留嘅目的已經達成左
休養生息聽日再黎唔好咩

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

各位走啦 機場快線都就黎停
機場變孤島㗎啦
Be safe

去機場係向旅客宣傳，既然停咗飛就冇留嘅理由
堅持叫人留嘅正正違反Be water宗旨，呢條友好鬼

你都可以係換衫黑鬼

落哂閘撤撚哂staff停哂機唔圍捕做乜春 你答我

琴日尖咀唔多人？
眼都無撚埋啊

真係斷撚左網

屌 加埋放工個班
幾萬人甚至十萬人
佢點清？
而家就真係清到喇

Block囉，屌你老母

Be water 啦屌
要留一齊留 要走一齊走
唔好一半走一半留 死梗呀

砌生豬肉有幾難？

非叫人走or留

但幾可肯定而家走咗聽日一定返唔到嚟一定重重關卡

Push

612
71
夠有幾萬人，照清

猶太人俾人送去集中營個時都冇諗過會俾人送去毒氣室

好多人
又停鐵
又驚唔知幾時放TG
重要被人cut network

手動轉貼

呼籲：
T1已cut network！
如認識任何人於機場，請直接致電通知他們離開。

冇live，死咗都冇人知

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

我知A果邊有狗呀！

咁又點呀！？

點解我地幾萬人喺度都要都要走呀！

巴打頂住啊

有幸見到攬炒嘅一刻 被人拉又如何

生於亂世 有種責任

留係到做咩 答左我先

幾萬人比到幾千人圍到，到依家都唔還手？

高官開緊記者會話呢單係非法集結
仲要而家斷網無直播死左人都無人知
快啲走呀

你聽日入到先算啦

尊重各位。
但目的已達，何必冒險。

警唔會知旅客走左未or邊個係旅客架

你目的係施壓爭取五大訴求的話應該係日日去逼他取消，唔係企係到俾他拉走！

達乜撚，政府屌鳩我地搞破壞炸，有回應過咩

留得青山在，那怕無柴燒
Please BE WATER
WE'LL BE BACK

全世界入機場

都冇升降，咪攤瘓左

可唔可以講吓留喺度做咩? 困獸鬥? 唔係, 係畀狗當沙包打

我只係想講 唔係現場既人冇資格叫人走或者唔走

[url]係呀，
你地幾萬人係個孤島入面有撚用咩[/url]

多人佢就好難清場

有10000人佢清場成本好高好高

癱瘓機場

其實仲要重覆幾多次呢？

push

屌你地醒未呀？

仲Keep住有旅客出黎㗎！

支持留
必要時講雞腸扮美國公民
佢要打人都要先check過passport先夠膽郁手

因為6點放工幾十萬人入唔到黎支援你地。 唔同市區。

1989年6月4日
你會唔會咁講
你會，因為你都覺得和平集會唔應該要走
30年之後
你竟然都會講同一句說話?

趁仍有遊客，一齊走安全！

咁點解唔走呀？
都停咗運作
唔走嘅目的係咩？
你又講黎說服下大家

個個都怕比人拉
驚到死

轉場
嗰度一斷網，封出口就困獸鬥
會一網打盡

唉 屌你地 眼又聾耳又盲
個不推文掣係右手邊呀 撳下佢啦仆街

唔走就係最安全，一有人驚開始走，人少就會出手，用下腦先唔該

我求下你地，唔好再放流料叫我地走好唔好?

樓主不如答吓大家，如果d警犬直接行埋黎拉人，你係咪會打實d犬唔俾佢拉兄弟，定好似之前咁唔反抗。

如果唔反抗，啫係叫大家留低送頭？
如果反抗，咁多次加埋，我都見唔多過十隻犬被打實咁平時肯反抗既人死撚哂去邊？

和理非係好多，但現場都有狗扮人。
呢樣前幾日我地見唔到，唔肯定有冇分別。

如果佢地喺機場發起衝擊，現場就會立即升溫。

而交通已經逐步停駛，你會走唔到。

冇哂旅客掩護，等緊你地嘅係大圍捕同各種武力。

正解

已經癱瘓左
咁點解仲要留

清場成本好高就唔會清？10000人陪你送頭？

正解

佢就係等你人小先做嘢

又嚟冷氣軍師論
你上網都咁難, 知唔知出面咩情況呀?

靠班冷氣軍師死得啦

只能夠講嘅係，現時我哋收集到返嚟嘅資訊顯示機場會有一定嘅危險
因為唔想有更多人犧牲，所以先至叫走

我都明大家去之前可能已經有個覺悟，預咗今晚係會大鑊。但係唔係每個人都有呢個覺悟，更未必係所有人都可以保護到自己。

最重要係希望大家衡量完風險之後，選擇留定係唔留。決定權當然係返你哋手上，我哋只能夠比嘅係一啲意見。

最後真係祝你哋安全，我唔希望有一日我轉推上去twitter嘅相片上面有你哋嘅血樣......

你鍾意留就留，唔好害其他人

清晒啲旅客之後你覺得班黑警會點?
你知我知大家知現場冇人衝全部和理非姐, 到時黑警jam network熄燈屈鳩你地衝咁點? 大家都係擔心你地現場安全, 希望大家小心為上

唔係機場個位呀，要打出市區大把人幫拖!

咩國家癱瘓機場會玩半日散咁撚搞笑

幾十萬人畀一個政權困响個荒島度
有乜依郁
會有幾百萬人出嚟圍返個政府
淡定啲

點解啲個post 又會上撚左熱門
唉屌 我唔屌你地了
如果因為今日咁撚樣被人拉完
無人再敢去機場
輸撚埋個陣 你地自己再係監獄都後悔啦下

不推文

樓主, arrival個版係咪去到今晚都仲有?

就黎冇記者冇network 冇車走

班狗點確保冇晒旅客？

清場成本好高呀

係好高呀

因為想你地安全，唔好比D鬼搞事入你地數，仲未明？

我地已經癱瘓咗機場啦
唔好忘記我地去機場嘅初心
再唔走我地會由贏家變輸家架!!!!!!

第一，癱瘓機場目的已經做到，呢個係階段性勝利。第二，保住性命，be water！

唔會拉曬，點都要拉幾個人去恐嚇其他人

我覺得聽日應該要再搞一次!! 連續2日都取消全部航班我睇你7婆點樣死都唔提機場! 而家開始宣傳聽日再入一次機場!

咁你講我地聽點解唔係咁

反而想知留底有咩仲可以做

連登真係好多鬼

你咁講所有抗爭都唔使搞啦

機場連燈都熄埋喎...

唔好走呀！求下你地留守。

無旅客無得宣傳
最初目的做唔到
走啦
下次再聚

Agree

集體大屠殺，無訊號、無記者、無車。
中共係無人性可言！

冷氣撚一味叫人走

依家狗又無，又keep住有旅客出黎

次撚次都有人帶風向，屈埋我做三毛

聽日仲畀你入？

癱瘓機場停飛2百幾班航機咁大代價，
唔拉返一二百人，點同亞爺剛講完恐怖主義交待？

禁錯負皮sorry

和班非就唔會拉？

依家個機場都冇晒其他人，你哋留喺度做乜鳩？

散唔散自己涑定，大家只係提醒目標已達成，明天的確可以再繼續。
另外，唔係無衝擊就無事，噚晚都係示威者同卧底「內訌」、「引起混亂」、「之後有警察出手」、「再之後有人大叫：自己人」

大前題：示威者想癱瘓機場
小前題：而家癱瘓左
小前題：而家走哂，都係癱瘓左
小前題：警察清場，又係癱瘓左
小前題：恢復航班之後可以再入去癱瘓
結論：現在離開好處比較多

以上有無思考盲點？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

扑你哋P牌臭街,帶風向引走D人,我帶哂露營裝備唸住打持久戰,你哋比人帶一帶風向驚死走唔切咁

假㗎屌，樓主喺現場，追post啦

我覺得聽日應該要再搞一次!! 連續2日都取消全部航班我睇你7婆點樣死都唔提機場! 而家開始宣傳聽日再入一次機場!
而家走定唔走現場決定! 但一定要安全至上!
就算今日散 今日可以令全部航班暫停 聽日可以再黎一次!

有冇arrival可以影黎睇下

你係信警察唔會放gas定點?咁有自信

告你唔入玩你48夠唔夠？
佢地會點做講真無人知 都係估估下
只係大家分析左咁多異樣覺得應該走
但係你係咪要同班差佬博？
仲用常理去諗班差佬？

講咁撚多你咪又係全日係屋企
你落地獄反省啦

已經無航班。
可以明天再來。
仲insist呀，鬼?

邊個同你講?

FC未?

只要一隻鬼攪事，就有理由拉人

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢無能力去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

咁你咪自己留低送頭囉，咪害其他人啊

因為64都有幾萬人！

問果啲係咪嫌拉/傷一個唔夠多？
航班已全部取消，機場停止運作目的已達成。
依家開始唔會再有旅客出閘，冇旅客嘅話大家仲想宣揚啲乜嘢？
冷靜啲諗吓你依家留係果到除咗方便俾狗圍仲有啲乜嘢作用。

仲有旅客出緊嚟呀
樓主喺現場，追post啦

幾萬人呀！
點解唔把握機會?

平時可以隨時轉場，而家機場係孤島喎，巴打。

屌其實真係成班冷氣軍師 連登同現場根本兩個情況 斷哂網係咁叫散水 明明岩岩士氣咁好

同意一半，只有2日唔夠，應該持續到回應五大訴求

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 811

警犬已經話你地係非法集結
仲和理非乜撚嘢?
咪自我感覺良好最後累死人去送頭

對唔住我錯，啱啱睇到隔離post心急得濟無查證

因為走定差唔多 你估成萬人話走就走到？

諗下就知。點解要封路斷網
想要網打盡呀傻仔！

你覺得等到12點 就會達成五訴求？
定係達成比警方清場？

今日已經和平示威做得好好
原本就係想比人知 和平示威

今日完成
仲有日後日子

你覺得一日就可以完成所有人想要既願望？
定係保護好成班人 再黎

點樣成功法？

咁你味講下留底個目的係咩

因為留係到係送頭呀！！
無晒旅客你地目標係咩？
啲狗一陣會做乜？
最重要係機場唔係好似其他地方咁可以輕易散到呀！
留力

未登記既抵港航班已停

現場氣氛好好，如果可以最好就通宵留守

你仲信班狗你係天真定蠢

我地現場都係話留唔留自己決定

你班冷氣撚憑咩叫我地走?

你係有心點解你唔黎現場叫我地走

現場信號會唔會俾人干擾緊

點解要留？

因為江sir講咗室內放 TG 係可以發生嘅

因為佢有可能放關門TG, 再捉人，同琴晚MTR一樣。

怕你走唔到

be water 呀

要走要留自己決定
但唔該留既話就裝備自己預左打狗
唔好諗住會有法律去保護你
入面邊個打贏邊個就贏
首先捉撚曬啲臥底打先

你嘅講法同泛民永續社運有咩分別

停一日唔夠，機場呢條線要keep住做，你唔走邊有聽日呀？ 一日打到boss?

咁你嘅成功定義係錯咗，你成功仲有好遠，反而覺得今次係非常危險，因為你哋冇晒交通工具

到清嗰陣先散?

不推文回覆

你係拒絕收到唔同意見既人 又唔係咩三毛五毛
利申：啱啱走咗

成版都係叫人走 帶風向 證明我地做岩啦

推翻！！！！

我無野講

推 因為少人啲狗先容易捉我地
所以要係咁開post叫散水

agger
要Be water

我同你講
狗今晚一定清場
想送頭就留底

街坊企係度都可以俾人拉左
你唔係仲認為今時今日拉人要理由

屌佢老母 班冷氣軍師 散水鬼又出黎叫人散水 呢班仆街幾撚時都想搞散場抗爭

機場已癱
要就岀市區再集 係入面係無無得走

達到咩目的咁叻仔呀
5：0呀

你慌死佢哋冇位拘留你？
佢哋話警署地方不足，拉你入軍營

每日都可以入機場，點解一定要今日留低？

你地知唔知我聽到現場啲手足叫口號叫到幾心痛?

佢哋叫到把聲都沙

你地就俾人帶曬風向係咁叫人走

be water

實有人搞事 警犬就會清

班狗扮你衝禁區，你點算

咪撚傻啦
你以為班狗好理智呀
到時又送頭就唔好啦

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

今晚走左先，做到大家既不受傷不被捕
第時失敗左再搵番班冷氣軍師算賬

當日立會咁多人都要散
要拉要鎖係唔使理由

你都戇鳩
你呢刻就無事啫
到出事一刻幾萬人點一齊走呀
地鐵坐滿一班先2000幾人
如果佢連機鐵都唔開 你唔撚洗走喇

請問點樣成功法？777in 機場咩?

一直都係 呢兩個月黎一直都係咁 明明現場個勢好好 不過班五毛一開波就出黎叫人散水

你係度訓一晚就贏？ 弱智？

留喺度支持哩班巴打呀

小心有鬼

仲咁天真以為坐係到就冇事？
琴日賊裝嫁蝸你唔記得？
只要有鬼一做野就大把理由捉

聽日仲俾你入機場？

機場live

走唔走現場決定啦 咁多人

無哂遊客人質
走呀！
啲鬼擋唔住架

佢係鬼

無知真係好恐怖
到無人先走就遲啦
次次出速龍果陣 有無whatsapp通知你呀

唔係冷氣軍師，
係5毛黎
今晚5毛驚撚到全軍盡出，
fake news 假想假WhatsApp對話都出埋

走啦屌 叫人留一定係鬼 佢一隻警犬衝禁區 全部市民陪葬 冇得走 唔同市區

癱瘓個無曬職員旅客 但得返犬同義士
請問有咩作用 又玩返長期佔領呢招呀？
雨革試過都行唔通 今次俾你霸多機場一陣有咩用？
而且機場係香港既交通樞紐 政府不惜一切代價都要恢復返機場運作
你霸多陣機場好威威 但代價係好多義士被捕及被犬咬
你覺得咁大既代價換多幾小時佔領機場值唔值先？
老實講唔值 be water 留返d動員下場好過

記得小心
利申走左

多人就唔驚

點解你哋仲要俾人有合理合法方法對你哋自己使用武力

Be realistic, 邊有可能一日就打贏

每次抗爭仲係有班人叫人走架啦

遊乜撚嘢客啲遊客都走啦。

叫人走嘅 有幾多係現場

仲迷信多人=無事

64天安門夠多人啦！

on9

係呀咁多人清唔到咁呢兩個月咁撚多次運動無次清到啦

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

PISH

不被捕 走先啦

真係要小心
走la
走左可以再返來

你想每隔幾日block 個設施一日半日，定無意義衝一晚但實輸？？

已經兩個幾月

巴打唔係唔信你啊
係怕事出突然
走唔到

仆街叫人留低送頭,係咪狗黎架dllm

我覺得
一係就唔好走，全部一齊留
要走就所有人一齊走，唔好留咗少少喺度比人打比人拉

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

封晒你後路都仲覺得安全
白痴夠未？

你岩, 已解封

我唔係想消極 但如果全部當恐怖份子 亂槍掃射 你想想後果會幾嚴重

多謝香港人唔配有民主 個撚個叫散水

走啦 熄燈斷網烏燈黑火d狗做咩都得
唔好畀位人地入我地係暴徒
的確夠多人可以打返佢但意義係邊
尋日嘅事奠定我地今個禮拜和理非係有絕對優勢
我地要證明暴力嘅係冒充和平示威者嘅狗唔係我地
今日完咗 仲有聽日 後日
所以走啦

你唔怕比人拉 尋日就應該係荃灣太古救人啦
有勇無謀好威威？

仲有
無旅客佢哋真係做乜都得

留喺度把托！

成日問人點解要走，之後失去手足又喊， 再話走出嚟討回公道，之後又循環返唔肯走，失去手足。

訊號都cut埋 仲唔撤

把握機會做乜？機場都癱左
等人拉？

聽日仲俾你block機場？

走左, 聽日仲入到去咩?

仲有幾撚多次第次呀 屌 唔撚係以為仲有好多次機會呀？ 成撚日都講不受傷不被捕 屌你老母兩個月有邊次少過人被捕 咪就係班仆街散水鬼叫人散水警犬就拉人

到時放彈入黎？咁你打算點先？
到時再諗？定呃人同你留守？
定你有委任證所以唔驚？

我已經唔撚知 邊個喺人邊個喺警
但我只知 機場喺個危險嘅地方 唔岩開戰

點解唔可以重新傾過下一步點做再打

你𠵱啲唔係叫唔怕死

叫on9

今日第一次佔機場,咁快同永續拉上等號

食屎啦，死差佬，做埋啲白痴野

留黎做咩

堅唔洗走，曬9氣，靜坐唔衝就得啦！
你班鍵盤戰士仆街啦

我勸你唔好用 階段性勝利 呢個term
好多人都好敏感 包括我

所有航班都取消, 仲接咩機?

因為對方係有牌爛仔

樓主係鬼

快啲走啊手足！

屌啦 我地就算和理非 一隻鬼搞事都足以收哂我地皮

點解覺得大屠殺呢？飛機停飛，好多旅客仲坐/訓左係離境大堂等。

差佬咩都唔做，
你班人屈係機場，冇燈，冇冷氣，冇上網，成晚流流長點過？

我叫人留比人屌撚到唔敢再講啦
我只係覺得要走就全走
走唔晒就留啦人多好過少

ok 現場決定。我自膠。唔洗理我。

完全係兩個情況黎
我又冇叫人唔好走
驚迷走囉

達你老母咩p牌仔
目的係癱瘓機場咩？
今日有邊句口號係呢個？
係要警察還眼啊
眼呢？

聽日一定重重關卡門口你都去唔到

尋日葵芳MTR人唔人多呀？太古MTR人唔人多呀？
無遊客就打得啦
到時你仲走得切？

又係你?
隔離po都見到你叫人留底送頭wo阿sir

岩 佢而家就係想咁 話恐怖分子騎劫機場 一隻警犬衝禁區就仆街

就算你唔沖 都有鬼帶頭沖 然後順理成章清場

唔太舒服但你有道理

現場決定

6點散晒水 唔遲唔早 可以令放工個班唔會入嚟增援
結論：黑警最開心

推呀

到時只要派幾個卧底搞下事，衝擊下，班狗已經大條道理捉人

恐慌撚失曬理性

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

因為第一日就已經開始畀人叫散水呀嘛

你走左聽日再入過味一樣

留係到咪比狗扮手足囉

我屌你老母啦又話圍狗屋冇用要圍機場
喱家又話圍狗屋
喱家機場仲有好多遊客根本好撚安全
走你老母啊

快啲走啦 be water ar 所有表證你無後退空間，唔想再有手足比人拉

話你地非法集結 逐個抄id 預約拘捕
咁點處理？

唔知巴打有冇睇到呢張相

我係好驚咁多人咁迫,如果佢照出TG,九成九會人踩人
唔係話大家會慌亂而踩,而係大部分人冇GEAR,冇GEAR係有TG環境下就睇唔到野
睇唔到野就算你再冷靜再理性都會踩到

呢個係我覺得最應該要撤既理由
但巴打要走要留真係等你自己決定,但要有心理準備,點做都會支持你
祈望今晚冇人受傷冇人被捕,加油

推你上去

你唔走今晚傷亡好慘重

咁天真以為咬你唔入？剩係非法集會一條罪就搞掂你

出返黎幾耐？

唔難，當年韓農係用渡假村，警署停車場困鳩佢地
香港大把室內球場

好多三毛帶風

單純理性咁諗 機場要清場要走嘅位真係好少 唔似市區 可以隨時有位走 除非真係跑返出東涌

利申 糾結緊

依家分析晒你聽
又唔聽人講又鳩留
今晚又到我哋喊餐死
何必呢？

你用地鐵站個價值同人數同機場比，你都幾好野

你今日走有咩損失, 留響度又有咩損失? 唔係叫你自己走, 係同埋身邊既人一齊走啊! 呢家有幾多人有GEAR? 唔好唔怕死, 佢地係戰爭罪犯. 北韓啊! 金仔個類人見你唔怕死佢至LIKE

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

至少喺呢個Moment

6點11分

我仲見到成個接機大堂都係人

仲keep住有旅客出

可以上網

有燈

只要班手足仲喺度叫口號，我就唔會走

唔想講太多

起我底會知我唔係三毛

屌，要覆呢個po就用不推文啦，㩒個手掌仔有幾難啊
癡線人多就冇你乎咩？機場就唔敢血洗？
今日走先，再入有幾難啊
同黑警講邏輯常理係！米！平！時！睇！新！聞！唔！夠！多！
寧願死得有意義！都唔想比狗拉！

因為有好多狗

留喺度唔係英雄

走，真係見唔到希望

唔通次次入機場就為左停幾個鐘又走

香港人爭氣啲啦

就ENDGAME喇

今日已經冇機飛去香港
已經癱瘓左啦

散水狗多到

我淨係問一樣野,佢封路唔再比人入,你佔到幾耐
當年雨革都係因為差佬唔清場,日日有巴打出黎換更輪班先頂到個幾兩個月
你入面無水無食物無得走,你坐幾耐?
依家仲可以行路入黎,聽日呢?連記者都唔多個,依家長期live都無

走啦
擇日再戰
宜家真心似大屠殺
連巴士都冇撚曬

呢度國際機場黎㗎！

成功咗啦！港口癱瘓，目的已經達到！

我都係喊到仆街個一個，所以唔想再失去，唔係話唔做野，但目標為本。

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

中信事件？

呢個post已經帶緊風向啦
你唔係但樓主係囉
你support緊佢喎

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

on仔， 唔洗捉晒幾萬人， 捉一百幾十個， 已經係送人頭

想大家得閒入機場坐， 最好就冇人被捕

咁你留係度無人知完全隔絕係諗住做咩，就算佢唔清你t1已經係blackbox，又做唔到直播，海關又準備晒實彈

有不反對通知書都危險啦

何況係非法集結

封場嘅理由盲都見到
啲人話未必拉打殺嘅
可能白色恐怖啫
唔應該驚喎

留喺度唔係叫唔驚
係on9

對家換晒新招你哋仲用舊招打

聽日再去一樣，冇機接喇

話唔走唔走 係都要拖到最後一刻先走
到最尾一定有人走唔切架
仲要送幾多頭先夠

根本就係土共白色恐怖

而家走保證佢哋聽日入唔返去

今晚非常危險，

目的已達 唔散想點

我吊你，無機入香港，你留係度做咩

五大訴求？

你都幾天真。。。

走左啦 既然已經取消左航班留係到都無意思 等佢恢復再入過啦 目標 日日癱瘓機場

總之人越多越安全！
現場手足決定一切！

收皮啦 鬼

仲keep 住有飛機落地wor

SAVE US, SAVE HONG KONG!

點解唔走先

就係要做呢個效果出嚟

屌 又話hit and run
目標都達到啦！唔走留喺到送人頭咩？

機場點還啊
我又睇你點樣拎返隻眼

入唔番去咪塞機場路

咪係
你走得切
但企你後2排嘅拉晒打到死咁滯
你哋忍心咩

如果機場係要害，佢一定會封路
封路就要靠外面撞入去/叫國際救援飛機

而家已經係end game，無退路架啦
你今日退左，聽日你以為入得番？

希望聽日都好似今日咁多人！

多？機都轉離T1到T2。仲留係度等咩？

訊號cut咗我點覆你呀

我都唔知覆你乜鳩好 連室內tg都放得出你仲會信

屌你老母成日冷氣軍師前冷氣軍師後
你會唔會屌諸葛亮唔撚打得？

平心而論講番，呢場運動係長期抗爭
大家想爭取嘅共識都仲係五大訴求
今日算係和理非對外文宣嘅回合
今日基本目的達成，點解仲要置自己於危險？
你係主兵孤島留守嘅最終目標係乜野？
你係咪確保到大家經過今晚全民真覺醒？
最重要係今日多數都係和理非，冇咁多人有心理準備同你同黑警硬碰
所以你明點解會越走越多人
手足唔好撚咁燥動啦
冷靜落黎
今日be water先啦

冷氣散水撚屌柒係現場嘅樓主係鬼係黑警
我屌哂你哋老母

樓主，真心勸
我岩岩走
你睇睇入邊有幾多人full gear?
大家都係入黎預和理非
主要目的係宣傳
次要目的係佔領
而家班狗咁打法
十萬人都比佢打撚死
無路走，無勇武，無gear
既然佢停左機
又冇旅客
就應該避免一切被捕風險

[重要] 如果機場真係清場 一定要打火警鐘！

推

散乜9

咁以後都唔洗再講咩和理非集會啦
所有無不反對通知書嘅都唔得和理非集會

on9
仲諗住人多安全！

屌你啦，要民主定送頭呀？個個話有解放軍就返去be water，你就叫人留留留，留都要有意思先留啦，留嚟送頭做乜撚嘢？明知係長期戰，仲留戀單一戰線除咗on9之外仲係咩

最多咪行去東涌，除非佢連成個大嶼山都封埋唔俾東桶居民出同番工，你認為會唔會呢？

你咁講法恕我不能荀同
次次示威捉下又幾十人 捉下又幾十人
反而犬永遠無人手消耗
打持久戰一定係犬贏
所以每次活動宗旨係以犧牲最少義士達到示威既戰略性短期性目的（如癱瘓 早放工等）
咁打游擊法會適合一d處於弱勢既義士

機場就快冇航班冇旅客冇職員
留係度仲有乜意思?

各位手足 快d走
聽日機場運作返大家再去宣傳

目的係癱瘓機場，而家已經被癱瘓。

熄燈 - fake news

停機鐵 - fake news

你地仲未覺得被人玩到透

P牌仔？

戇鳩
就係機場更加應該要走
封哂交通你點走？行出去？
市區有咁多替代交通都尚且危險
機場係孤島你覺得安全過出面？

你目的達成左未?

同意，幾千人求其一個衝入禁區邊個禁得住

到今時今日 已經唔可以用常理去諗佢地

你鍾意唔走咪唔走 lor

巴 我由12點就去到機場
我地出黎目標係癱瘓機場
唔係留守直至五大訴求
現實好多好後生好多女仔
警察都明顯部署緊
機場staff/ 旅客走哂成件事就會好危險

我都相信佢地唔敢放彈
但係更加重要嘅係
既然都癱瘓咗點解仲要留守呢

岩啊，你諗得岩呀

但你太撚正常呀，政府係咁諗就唔會有5大訴求既撤銷暴動定性啦

諗野咪撚咁正路啦

推啦屌

仲用緊89年套思維就真係天真
大陸要扮自由國家

今晚絕對係還手好機會

有道理 不過你個前提係啲狗唔會突然入黎開槍dum蛋拉9你 咁佢會唔會咁做就各位在場人士自己判斷
走又好留又好 都要係自己決定

走啊屌

而家用常理諗冇用㗎
用常理諗 班狗仲會出槍、射爆人眼咩？

好撚多鬼帶風向

印以你留有乜用
咁撚多人冇gear
每次陣地戰最好都係退
你今次退去邊

that's the point!

但大量鬼叫人留

因為你人幾多都好,拉到幾十個已經成功

你到宜家仲一廂情願班犬有當示威者係人？

宜家黑警拉你仲需要合理理由咩？唔記得鐳射筆啦？

推啊
唔好散啊

咁你想點？

GHOST.

你要入咪聽日再入囉，佢封t1封一世咩

keep住move, 唔系聚，咁就唔使比人話集結

現場有朋友話 8點幾都仲會有機land 未fc
當然唔排除個個screen都放流浪料引你地留

基本上有鬼一搞事
乜都可以入你數

又無遊客宣傳 留黎做乜

俾你喺機場留到明天早上咁又點？

係

問題係你哋九成九嘅冷氣軍師連豬都不如呢
諸葛亮
真係以為自己聰明過前線手足好多
你哋係怕死啲同埋自私啲咋
屌你老母

其實你係鬼？

目的係五大訴求
癱瘓機場係手段，唔係目的呀

今日留個人，聽日可以再去過

佢機都停埋 就預左要洗係認為停一個機場好似停巴士站咁小兒科？

同六月九開始 現場就不斷有鬼話唔好走 有事走都未遲 有事一下走到？ 唔好害人啦

就係引勇武出黎救人

你地目標唔係就係要癱瘓機場咩？
目標成功咗無飛機升降，仲留底可以做d咩

你就係鬼

基本上有鬼一搞事
乜都可以入你數

又無遊客宣傳 留黎做乜

頭先完全上唔到網 要行出去先上到 萬一去到某個位你係連走都走唔到呀

無眼係手就唔走？你醒下啦，唔好害人

而家6：15
機場仲有唔少旅客未走到

你一走唔洗等今晚，依家就清你場，如果我地夠guts 200萬依家行入去，你估有冇事。

走撚哂啦 得啲狗圍住你黎捉

之後佢點會畀你入到呀

留守撚憤怒沖昏頭腦就真

摸清對手會點處理,下次再黎啦
始終第一次離島開戰

大家小心就得

今日係an eye for an eye
都已經癱換咗啦

好傻好天真

現場手足決定一切！

咁你留低做到d咩？準備開戰？人地有槍有甲有煙，你有咩？

你睇返天水圍單野先啦

我都係啱啱返東涌先有返信號

點解唔散 總要送幾多個頭？一定要次次都衝？

斷水斷糧斷交通點搞

如果冇琴晚個啲癲野
我都唔會叫人走

下次係警狗部署好前升級仲好啦
今日冇咩可以做到

屌，人散咁機場又味會開返比人用
機場仲有好多班機都味取消

又捉鬼割席，屌你老母

聽日一定重重關卡，仲點會俾你玩

因為航班已經取消曬?

我地咁多人啲狗點清場

佔中咁多人啲狗點清場?

岩呀

我依家仲keep住有遊客出

無曬遊客我地現場肯定會有決定

依家叫人走果啲係人定係鬼?

今日真係邊個衝 邊個係鬼

下下都要搏到盡?
搏輸左咁點

唔好話入去 係出都好難出到

提防散水撚

入機場大部分預和理非 你無啦啦改佔領 想點
而加無遊客 做唔到文宣
今日既運作已經癱瘓左

咁點解要留

用紅字=道理？
你講嘢全無LOGIC喎

我幫你作句：

散水撚我屌撚曬你地老母！！！

你地知唔知現場(尋日葵涌，太古)仲有幾多巴絲叫緊口號

你地咁樣對得住佢哋咩?

人冇事先做到世界冠軍

前線都已經證實咗有咁多黑警扮鬼，呢度點會無？之前明明真係要撤既時候就死都唔撤要留喺度被人拉，點解？每當呢度有人開post叫撤個陣都會見到唔少人留言話「兄弟爬山、be water、前線自己決定、你唔係前線點知咁多、冷氣軍師、叫人撤既都係鬼」等等。但當班前線手足真係留低之後既結果係點大家有目共睹，不停送頭不斷受傷，日日咁樣大家都會好唔開心，叫大家撤係要保存實力繼續抗爭，前線手足已經越來越少，無目的咁死守/留低只會令自己白白送頭。 連登班鬼配合前線班鬼成日帶出一個訊息「叫人撤既都係鬼」，黑警經常跟唔同類型既人接觸，一定比你同我都更加狡猾，前線仲要咁多無乜人生經驗既年輕人，其實好易中計，希望你地盡量保護自己，不被捕不送頭。

今日飛機已停飛，其實和理非任務已完成，一齊撤都無問題，唔好留唔好送頭唔好被人帶風向，好多post都影到有鬼。
可以既話就日日都去，睇下政府可以停飛幾多日。

就算你跑 都係得兩條橋
一個roadblock都收你皮

撤回否則會送頭

已經做到野，仲留做咩？
人地準備清場，趁佢清場前走啦
最多聽日繼續！

禁多不穩定因素，點解要搏，琴日經驗吸唔夠?
我地留返條命日日入機場佢仲大獲

暴徒 = 警

你都cls，有幾個好好嘅空姐空少行過嚟話已經有警察standby，叫我地快走

幾隻鬼帶頭衝，俾藉口黑警清場。呢兩日見得少？仲想送幾多頭？目標達到做咩唔撤？留低到做咩呢？

Blocked

留有一定人數令警狗唔敢清場，除非共識願意全部撤離。現場決定

有大目的，有小目的。係場持久戰，就係要咁不停令港口癱瘓個大目的先會得到

冇遊客先走

立場直播到重有旅客推住行李行黎行去
好啦，人就比你班坐你屋企既仆街嚇走晒
係屋企就咪撚對前線指指點點啦我屌你老母

我自己都開 POST 等 D 散水毛入, 留黎 BIN C

堅持叫人留絕大多數都係鬼 再唔係就戀戰多

其實 係咪有3毛打手 係到叫咁啲人走 再等到人少啲 再捉人

一定人數=唔敢清場 ？

你瞓咗一個月 ？

其實可以再各區開花，分薄警力，以防萬一。

上面已經默許行動升級，
走係唔想再跌入陷阱。

屌你老母！

屌你老母！

屌你老母！

依家仲keep住有遊客出呀！

話無曬人果啲FC咗未！？

多人有咩用

612個日成個金鐘都係人
成個中信都係人

最後呢
幾粒TG就收晒皮啦

612都有路比你退
機場走都走唔到啊

到時佢真係搭幾千人
話香港冇位
移交比公安坐！

我都覺

突然跳出嚟講嘢嗰啲調轉聽就得

點清？ 佢依家都唔係想清 佢想射傷哂你地 你地人多 佢射你外圍都夠令你人踩人 琴晚太古 迫哂係電梯口
重點係無路走 一個島 有路 你玩遊擊 都話有得諗
佢要傷你 搵你 係目的 由7月開始都唔係用清場做目標

聽日再黎唔得? 點解一定要訓機場?

係孤島呀機場 你地唔好再留啦好唔好 唔好再聽d 鬼講啦

an eye for an eye。今日已經全球矚目，目的達到了。快走！！

聽日入唔到咪後日入囉 封一世咩

去機場目的係咩？
宣傳反送中？癱瘓機場？表達訴求？.....

咁要將信息俾邊個？

機場都取消航班 疏散晒旅客
你地仲係度做咩？

班狗家陣唔做野 一入夜一定放狗咬人

一直講唔走 不如睇番之前的事 點解咁多人俾人捉

咁你話我知你而家唔走，打算一陣點走？

pish

目的已達成？
達你老母 一係逼到佢放tg
一係回應五大訴求 屌你老母散水黨

你講撚到今日第一次去機場咁 依加唔走最後得返狗同示威者 做咩鳩?

你唔係鬼係乜野？

真係好撚豬
為你好，又話冷氣軍師

唔同意見就係鬼
你知唔知幾難先可以召集到咁多人
係靠手足隻眼換返黎
淨係癱瘓一日機場係有用 但作用唔大 係要長期癱瘓
但而家走左 大家既民氣會消退
下一次再黎已經會少左人
而且旗都未舉 又有咁多人 我覺得最少都要留到狗有少少行動先走 試下佢地係咩情況會出動
咁下次再黎先會更安全

入面有25狗
驚犬同海關又部署緊
機場停左 又撒曬人走
車又停曬
我想問班狗衝黎拉人 手足點撒退？
我想問班狗射彈 班手足點保護到自己？？

你要送頭冇所謂
唔該唔好利用手足既血去達到你既自私目的!

所以咪應該比返前線自己決定 無係現場唔會知keep著有機落

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

留低都要有目標！

當你留向頭七日七夜 你都斷水斷糧

最重要搾春袋,一睇就知政府好撚驚越來越多來人入機場, 總動員嚇鬼~!!
唔通仲係街由9你任打好??

即係目的未達囉
咁走乜

機場仍然有飛機降落

唔好再問點解要散水喇，今日癱瘓機場目的已達，到時走唔到圍捕，又有黑警扮示威者攪事，經過呢一個月，黑警已經係無差別咁打咁拉，和理非都話之你，就係要嚇到你地和平集都唔敢再出黎，香港人be water, 返屋企訓覺啦人冇事我地幾時都可以再黎

因為入機場係手段，唔係目的
攤瘓機場係係目的，而家啲航班停哂
而家人群入面已經有狗，風險大左
走係令政府一個都捉唔到

人係多，但呢個地方太困獸鬥

你自己都講現場信號好差張圖up好耐啦

Fact check有無都好
目的已達到
又無旅客係度

仲留係度左咩？
你唔撚識第日再入去？？
係都要送頭去博咁撚on 9?

留力！打持久戰！！

唔係有機落, 而家出緊來既係1700-1730既人來

係為咗你地安全先叫你地走

樓主講咗幾多次仲有旅行出緊
即係仲宣傳緊囉

[極重要] 點解要走

今日死守依條戰線有咩終極目的呀？
你係聰明前線嘅話就唔該說服下我同在場手足啦
街頭抗爭唔走仲有好撚多打法
但機場係孤島呀，仲要重兵
你答下我諗住留守係想爭取咩好過啦

agger

勇武既緊係想拆埋機場 你都要比和理非走架

呢個post 先係鬼 走呀

係呀 好醒啦
你敢保證到聽朝都保持開放？

清場? 班狗從來都唔係想清場, 係想殺人!

怏d走....有好多鬼係機場， 佢會沖禁區， 怏d走呀。

612有4萬人都清啦
依家比612 更仆街更兇殘

樓主， 你留的目的是什麼？

which one?

你訓左幾耐？ 知唔知次次都係你d撚樣鳩叫be water先出事

總之 樓主是鬼

航班取消，即係有旅客滯留機場
有旅客滯留機場，有旅客即係安全啦！

留起度等比人打呀今日捉人好易而且大lot 比人捉唒，叫你留低嗰D分分鐘係鬼，咁簡單聽日咪再嚟過我唔信機塲日日閂

你啱啱已經係第二個po 話支持警察 你扮乜野

咁你到時要走
點樣一次過走成萬人？
無地鐵無巴士 青馬又封路
個個游水？

好明，但係咁Q 快走，真係有用咩...

朋友做入境佢話機場入境處文職已經走晒 目的到已經達到 理性少少走拉 禁區已經有好多狗

泰國黃衫軍佔領機場2個星期 ,
令總理下台....
但我地面對係中共, 情況係點無人知....

咁就唔差在等多一時

你方死佢唔會扔tg？班狗今時今日有咩做唔出？

入面咩事都無，個個大叫fight for freedom,stand with HK,連登臥底三毛狗叫人散水。等機場人少班狗可以做野

都係個句 現場決定
岩岩有狗指走架巴士唔比入機場所以入唔到去
依家好明顯靠嚇

如果㗎㗎機都折返 係咪真係有咁多油比佢折返 其他機場都話停飛 但無講幾時可以飛返
全部係個度鳩等 啫係隨時可以飛返

停機場快線嘅話 啲遊客識閪走 好多都係靠機場快線走

係啦，最成熟係你好未？智者

點清場？好似琴夜咁清lor屌你，on撚9又有巴士又冇地鐵。你唔驚64清場就屌人地驚，屌人地走

到無時
你走得切？
咪ON撚七9啦
你走得切都一定有人走唔切

講左唔分化，物撚野指指點點，依家係俾意見你，分化撚同我死開。

班次取消曬 冇遊客
留喺度做乜鳩啊
屌你老母

根本就係五毛嚇鬼 人走哂啦 剩低個d 咪拉哂囉 下次唔好問點解咁小人啊 人多散水 人小又散水

到冇曬客你覺得你仲有機會走？

暴動罪唔係話砌就砌，而家主要都係砌非法集結/攻擊性武器/阻差辦公之類

你唔撚識聽日入返去？？

死都要係原地俾人拉？？

無停航班就話姐、停哂又陸續斷緊巴士同機鐵
留係度左嘜春？？？？

今日咪癱瘓左 運作返先再入

樓主， 留的目的是什麼？

你都痴撚線，機場連走都無得走呀，出黎打杖第一步就諗點返屋企啦，你叫人留金鐘，都有得救，機場真係救條春

你平行時空？出街都拉得啦而家 仲咁撚堅持死留做乜鳩

今日走得哂先叫贏喎
你唔走係想達到咩目的？
唔係歧視p牌，但係你叫人唔好走真係會令其他人俾狗捉

如果唔出TG 出橡膠彈呢？
聽朝機場照開 拉幾十傷幾百
點樣長期戰鬥？

而家面對既仲係講法治既警隊同政府？
而家對既係賤格既共狗同武警，乜野陰招都出得。

我想問我哋成功咗啲咩？連最低層次嘅林鄭都未落台！我哋成功咗啲咩！

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？
唔好偷換概念
今日退唔係場運動退

最後一班機8點尾落
9:30 機場就係空城
機場唔係旺角元朗
你冇可能上到朋友屋企 行到小路走

又停機又停網，隻隻狗去晒standby，當冇晒遊客就真係會困獸鬥，走啦，be water

好L7多左膠

一 機場係香港向外求援嘅渠道 但係依家冇機升降 冇旅客 留喺度做咩
二來全世界都知機場唔撚衝得 而我哋都一早有咗共識 但係越嚟越多人吹風話衝 而經過咗尋晚已經證實咗有黑警混咗入手足度 而且已經完全冇底線失咗控 瞄眼 插贜 喺地鐵站放催淚彈⋯⋯ 好可能出陰招帶頭衝 到時就真係俾人標籤做恐怖分子 exact7ly 印證今日港澳辦講嘅「恐怖主義抬頭」 根本就寫好劇本：
唔俾航班升降—＞封機場—＞封出入機場要道—＞圍捕—＞困獸鬥—＞25仔帶頭衝—＞死黑警放催淚彈 捉人—＞勇武焗住自衛 和理非退唔到場=＞一鑊熟
真係好撚陰毒
而且機場手足大部分都係和理非 低防甚至冇防 點知死黑警會唔會喺機場出催淚彈 到時點算 路又封哂 走又走唔到 其他人又入唔到去幫手
守機場本身冇問題 最大問題係死黑警會主動挑起衝突 又一早封住唔俾你走 冇人知黑警會點做 佢哋完全唔可以用常理推測 因為佢哋已經冇咗底線同包袱好耐 乜柒都夠膽死
冷氣軍師驚機場手足送頭咋
0
0

原來今晚留晒喺度就會達到五大訴求

推。專重現場意願

你走唔走佢今晚d機都已經玩完，留一晚同聽日番黎有分別咩

到時要走就走唔切啦 又唔係第一日
家陣就係要散晒啲旅客嘛 我都話再夜啲會放狗咬人 到時散最好就得切啦

機場係應該做返14年佔中咁樣，和理非

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

放TG再拉哂班手足，班狗開開心心拉幾百個手足，你滿唔滿意呀？

諗諗下其實都安全 至少有唔少既濟留旅客係機場

死磨戀戰黨(人多最安全，比人捉撚晒)

冇遊客 留做咩？
冇飛機降落 留做咩？

真心on9，今晚啲機唔駛降落既，無旅客既。

提防留守撚

一陣d隱藏狗又帶頭挑起事端
班狗有曬準備
佢地嘅目的已經唔係清場咁簡單
一有起事上嚟唔通同佢地開戰？
唔想再見到有手足比人拉同受傷

逐漸由T1轉去T2

仲喺度上𡁵網啊屌你

夜啲你就後悔

你鍾意啦 有記者仲有直播都惡唔出咩樣
但斷左網絡 比人圍堵既手足就真係任人宰割

癱左啦！！！！！！！！醒下！！！
仲留係送頭！！！

所以依家機場安全，但好多人散左水

成班散水5毛出開哂turbo 叫散水，
驚撚到

現場仲一直有旅客出緊嚟
有話要留守到尾
而家只係想講現場自己睇水決定幾時走或者走唔走
唔撚使你哋指手劃腳
我哋要嘅係支持
唔撚係隔空指揮
唔想支持嘅你咪自己去返去囉
屌你老母現場咩環境都未知就行埋一二邊咪撚多嗲
就係咁撚簡單

傳聞差佬熄燈，要滅口

齊上齊落驚條撚咩
夠多人佢點清場，射tg局死晒啲人

你唔衝 幾萬人 又重有旅客
最少個情況會安全過你下次出黎得幾千人

走啦 真係清係上黎人踩人又少左d 手足
Be water

仲咁多巴士 私家車
我唔太擔心冇車走

本身啲散水撚唔出聲咪好地地，屌到啲人走大半，係害左其他人明唔明

佢唔會敢攪炒

都無旅客
接乜撚

死磨戀戰黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

入面有25狗
驚犬同海關又部署緊
機場停左 又撒曬人走
車又停曬
我想問班狗衝黎拉人 手足點撒退？
我想問班狗射彈 班手足點保護到自己？？

你答左我問題先!!!!!!!!

不分化

之前夠話有民居就安全，咪一樣照射TG

唔係散水狗既問題 係今次目的已達到啦 仲留黎做咩？ 等拉？

駁唔到 你留係到贏到啲乜？on9？

唔好撚傻啦 依家圍城機鐵都停撚埋
你地唔走 差佬一出黎你地就死撚梗
你所謂既gear 根本連警棍都擋唔到
成日話咁多人做咩要走 但事實根本冇個打得
加埋啲臨時怯場既 根本就擋唔住差佬
你依家仲叫人唔好走 一係鬼 一係戇鳩

好多人偷換概念
今日目標已達 唔係5大訴求已達
今日退 唔係 場運動退
唔識退完返黎同2014有咩分別？

散水撚又成功助攻 狗：gear都唔洗上 開心

目的做到，點解要留

由616以黎有邊次無咁多人呀？
比人拉哂就真係無人黎喇

我目空上撚咗幾多次前線

屈我係鬼果啲真係戇鳩

唔係現場就出少句聲當幫手啦

打極都打唔完

次次都有人畀人拉
以後所有抗爭都唔好做囉

年輕人, 我支持你們,
走或不走由現場決定, 我們只給你們有用既information.

有旅客留，無旅客走。
前線決定時間，尊重你地。

為什麼要留？

航班取消，即係有旅客滯留機場！
旅客滯留機場，有旅客即係安全！

到無時係好快發生
啲人知你最後一刻就湧晒去搭
後果你自己諗

冇錯 仲有旅客係到 仲有人接機

大把機land 今晚

你散水都要時間
既然已經做到癱瘓機場
做咩唔早啲走？
機場除咗癱瘓佢之外，無其他可以幫助到達成五大訴求嘅嘢可以做

今日有好多人都係請假出黎
民意好易散

多人但唔會個個拉得晒 但總會拉小貓幾隻
點解要佢地為港豬犧牲
我地要嘅係齊上齊落
唔係要犧牲三四個手足
錦差嘅地理 真係唔留得
目的係可以持續 你癱瘓得今日就可以有第二日
但手足比人拉左就10年啊

人多就做乜都得，加油

你估機場放tg佢會做唔出呀？
On L99 唔知留黎做乜

機鐵無撚埋 得返巴士 咁樣傳法好多人真係會走

人多最安全，比人捉撚晒 <-- 是日金句，人多唔代表安全，反而一網打盡

機場唔同香港其他地方, 係機場就乜彈都射唔到,射就政府大敗~!!!!

5點突然好多post叫人走

成功左d咩？

YES
提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

其實本來嘅目的已達到，機場已癱瘓，今日唔會再有飛機抵港，向旅客做文宣呢步已經做唔到，政府捨得停晒所有航班，成本好高，冇理由畀個機場你地留足成晚，今晚一定清場。

你覺得和平集會就冇事？就算唔起訴你，拉你48個鐘都夠你煩啦。只要一封橋，機場快線停駛，你就走唔甩。

就算走得哂都係輸
5：0呀
贏你老母

[img][/img]狗呢
？

樓主戀戰戀上腦 等佢比人拉一次就知咩事

今日黑警乜都唔使做就成功驅散
散水狗食屎

依家唔走，比人捉到，唔好問點解。

Lush

你散水散撚到咁就一定俾人拉
本身個人數就一定唔會有事
你有無落場睇過呀傻鳩

唔好走呀⋯⋯

用下你個腦諗下會唔會有200萬人行入嚟

走啦，日本新聞都有報導，成功喇

佢放左我地唔洗入去架喇 自己會封

任務達成，走。有咩問題？
仲要搞到佢遣兵調將。又要善後。
仲唔夠？一定要死鬥 ?

因為機場封囉
突乜撚然？
無睇新聞？傻閪

其實仲有大把飛機降落，咁快走做乜

轉場好唔好

而家仲留守嘅真係唔抵幫

總之唔好分化 只提供資訊
比手足自行決定去留

提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

高又點？
你可以達到啲乜野？

話明俾現場決定
現場人士自身安全佢地自己決定
開個po 再話佢地都唔會翻去

蘋果直播大把人自己睇，現場好多人大叫人留。

可否俾一個例子，”留有一定人數警狗就唔敢清場”。試吓比一個咁多？

日日去玩佢先有用 佔個無旅客既機場把撚

見到話目標達成真係笑撚左。
5大訴求已經達成?

現場咁多人

我著full gear都走咗

咁其他人?

成功D咩？

邊撚個陷家產叫散[url][/url]

返屋企瞓教好過啦

成班廢柴走曬
還眼喎 真係狗都吠

走啦！走呀！走呀！不被捕,不受傷

屌。係個無飛機飛既機場做乜鳩

yes
YES
提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

散水撚由原本10000人嚇到得番1000人

今晚班兄弟就慘

走唔走現場決定啦

收皮啦
封撚咗點樣走啊

佔左仲撚消民意

航班取消，即係有旅客滯留機場！
旅客滯留機場，有旅客即係安全！
重有機land嫁！上網睇吓幾管局個app啦！
散水撚！

現場決定！加油

其實事情比大家想像中嚴重，唔係市民離開咁簡單，係機場恐慌性疏散！

推
點解要散
五毛死全家

現場人士自己判斷啦
唔需要人吹雞走

人多就一定安全?
咁多風都話關緊個機場,
你肯定啲人散得切?
而家都話左停飛,目的逹到
要接埋最後一個旅客先走?有必要?

目的已達，機場已停止運作
機場員工同乘客好快走哂機場
困獸鬥只會係示威者送頭
對面狗隊全無影響

入面有25狗
驚犬同海關又部署緊
機場停左 又撒曬人走
車又停曬
我想問班狗衝黎拉人 手足點撒退？
答左我問題先！！
係咪要犬跑黎拉果一刻 現場先俾退？？
我好撚肯定樓主唔係最前線 係喱埋後面果班！！

而家有人出無人入, 你死守既話佢一眼就分到你係示威者定遊客, 留守唔係鬼就係戇鳩

幾萬人，佢放幾粒tg夠催走一半
之後再布袋彈
先再拉。
佢已經宣佈香港停飛，已經夠癱瘓。你冇可能做到癱佢一年。
不如你話比我知你想留到幾時？
請你記住，依家政府唔怕你搞事，只係想不停拉。所以班臥底警犬反而會叫你地唔好走

冷靜d ching
目標一致係叫人走
樓主唔講點解要留，靜係屌人散真係好撚鬼
樓主係咪狗，想人留低食tg

冇哂機
—姐係唔需要接機
—姐係冇合理理由集結
—姐係非法集結
—姐係可以清場

啲狗癲咗架喇
你估佢真係唔敢放催淚彈咩

樓主唔好走，坐低等拉
個畫面一定好震撼好感動

上環又叫走 尖沙咀又叫走 每次都叫走
不過好多人個負擔係大啲 咁佢地要走咪走
大家各自思考 人地唔做你諗既野就叫人鬼 姐係割蓆啦又係到 乜撚野思維 人地要留咪支持下叫你小心啲咪算

機場封
走嘅人先合理
唔係乜你都話散水撚攪出嚟啲人就當你啱嘅

提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

而家走好定每個星期六日又再爆頭好??

制造惡慌既人咩居心呀, 係咁開post話突發、緊急Fact checked但圖都無張 一係就假圖。 唔係話唔比散水，但唔洗乜撚確實消息都就喺度散播恐懼仲要影響埋其他人，係咁驚既不如返屋企訓覺啦 示咩鬼威。

鬼

好
我都想睇樓主一個人留喺度

走先無壞處 目的已達

其實講到最後都係怕25帶頭衝比籍口狗清場
咁以後所有行動集會示威全部可以放棄
因為周圍都係25周圍都係鬼 乜都唔洗做 安全曬

但喺已經唔喺接機大堂出，有fd啱啱落地

我地唔係轉左打遊擊咩 ?
佔既話入面既糧頂幾耐 ? 係咪可以金鐘咁做個龍和村出黎日日有補給?
你要癱瘓機場都唔好送頭下話，已經有人送左隻眼出去
革命係要血換返黎，但並唔係咁換。要打超限戰呀巴打

純講睇法
其實係好撚怪
今日同722 一樣 全世界吹個風話出街都比人斬
依家就係咁話叫人走
睇下元朗反而722係開阜以嚟元朗最撚靜既一日
我唔係現場 你地可以屌我鬼屌我冷氣軍師
但我覺得今日留係冇問題但係要多手足

無 開始無意義死佔

你出左去唔好走囉，睇下咬唔咬得入

今日走左，聽日班狗仲唔佈防咩，到時入機場線都難啦

On9 又話be water
Be你老母
停哂航班 cut哂wifi就知有伏啦
難聽d講，俾人捉左唔抵可憐
你唔介意俾人捉，但我地香港就咁樣少左個手足

唔散Okay

要自己小心 要搵定路散
冇MTR嘅話有冇巴士？
冇巴士嘅話點行出去最安全？

做好兩手準備 保障自己 麻煩哂

咁又點？？ 今日目的達到

狗撲空咪好囉 玩9佢地

難道真係想見清場有人流血？？

要記住機場唔係市區

如果機場運作無停就話留，都癱左目的到

留黎左咩為？？？

要癱就聽日再癱！！

fake new

話明今日完全取消
旅客都會走啦
留乜撚嘢

由現場自己決定

現場大把旅客 都唔知驚咩

因為你唔會知道到底有幾多係人，幾多係狗

DLLM 今日大部分都冇gear 點玩
利申 剛走

小心佢，叫佢大聲叫

因為佢地有可能大屠殺 暴力清場啊！
下奏港澳辦話極端示威者係恐怖分子 即係之後班狗如果要屠宰我地都會出師有名 會合理化啊
而且機場佢地要封路太易了 到時有流血事件係啲人想走都走唔到啊
你可能話有冇咁痴線啊？你覺得班狗仲有人性咩？！
上頭允許佢地打住消滅恐怖份子既旗號去殺人既話佢地會唔殺咩？！

唔好偷換概念
今日退唔係場運動退

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

最後一班機8點尾落
9:30 機場就係空城
機場唔係旺角元朗
你冇可能上到朋友屋企 行到小路走

認真講句，如果唔係身邊有啲我認為冇乜戰鬥力嘅老弱婦孺，我唔會走，我唔走佢地唔很走

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

尋日北角就係最好例子

大撚把仆街叫人送頭
好在最終無乜人去無大事發生

我心目中最理想既攬炒畫面：

大量不同國籍、金髮外國人、有老有嫩 吸入催淚氣體
口水鼻涕都流出黎

然後機場入面變成廝殺列車咁樣尖叫逃亡

各國干涉 /追討人命損失/ 制裁香港
個畫面先夠爆、夠震撼

但醞釀到呢個畫面嘅時機已過去
因為已經停晒所有客機升降

就算我地逼到狗出tear gas去清場，
大部分都係自己人食曬

而家我最驚一半走、一半留
不論走定留
全體行動須一致

今日本身就無勇武..

起我底！我平時好少做散水撚！但今日都要做一次！
你哋佔機場，你覺得林鄭會即刻回應訴求？
唔好咁天真啦！我哋要玩持久架！
一封機場、一cut網絡，一cut交通，就收晒你哋皮啦！仲要已經有警渣混入示威者啦！諗下尋晚啦！醒下啦！

都係個句 無條件支持前線決定
核彈都唔撚割

好老柒，我就係想佢哋係現場放TG

如果狗喺國際機場放TG一定上到國際頭版

攬炒都無問題

好多人假設人多就唔會拉人打人放tg 到時無哂旅客 唔知會唔會趕記者 到時做乜都得 記住而家對面係無底線

其實好撚簡單，佢拉到你地幾多人就拉幾多人，20，30個好未，對佢地黎講，唔少，對我地黎講好多！已經夠班義士受。
咁嘅送頭，為咩！

支持自己決定去留，總之小心臥底。

依家拉咗六百幾人 前線智慧？

快走

fc係咁做
唔係亂L黎fw個msg就send出去

依家撒 抗爭者有乜損失？

你條柒頭三毛仲敢死出黎

如果無哂旅客同員工 你覺得佢做唔出？？？？
唔好忘記熄街燈

而定仲有旅客陸續走緊咋！！！

1. 未出發之往香港班機經已取消
2. 抵港旅客將於T2離開機場
3. 網絡已cut
4. 機場快線將暫停

自己諗

夾埋尋日拉嘅
唔只600啦

鑊撚鑊坐一陣，狗黎到，就話be water走呀走呀，我都想睇下新機場落成之後第一次放TG上國際版會係點

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

你咁講 䢟客聽日唔洗返自己國家啦？
一個一個咁check你？

成功啲乜

嚇走哂定係人哋用個腦諗野，而作出有智慧嘅決定？掉轉來講，俾人係屋企指指點點就可以被嚇走晒嘅前線，佢哋早啲返屋企瞓覺係一件好事。

機場得兩條路可以出， 一封即死
就算你喺返大橋口岸流水，都會好容易畀狗封，因為條接駁橋實在太長

係無底線就有旅客都可以開槍殺人啦
屌你老母又係度散播白色恐怖

跳海

含撚啦三毛

啱 六四夠多人啦 咪一樣鎮壓

搵幾隻黑狗衝擊下 就可以 做你地啦

已經證實機場運作停頓, 目的已經達成...歡呼勝利, 有秩序撤離吧....
HIP, HIP..

咪就係你叫人送頭囉
仆街死全家

Block

重點係地理位置真係無地方俾你撤！到時成幾萬人係個度走都走唔到俾犬咬死係咪你地班冷氣軍師出黎救我地？

利申：入咗機場

機場已死冇機起飛冇機落,
冇旅客可以唔洗文宣,
大部份目的達到,
一個都不能少,
be water

只係講熄燈係fake new
唔係話唔會熄

留喺度目的係做乜鳩

一開始大家驚係1800封島先叫走
因為放工後冇support入到去

而家唔同講法

成功D咩，癱咗機場啦

而家去

係咪以為有智慧就可以完全無人畀人拉
屌你老母你哋啲撚樣日日係屋企
輕度弱智都唔會拉到你㗎啦

你叫晒人走果D走唔到咪比你送頭
仆街死全家

今日目的就係癱瘓機場
既然目的已達，仲留黎做乜？

便衣就一定有
去留一定係現場自己決定
諗下警察佢而家想要d咩

諗住到無哂先走？

啲識員走撚曬 點撚樣降落？

其實唔洗散住

仲有D香港人而家先入黎去旅行

旅客陪你訓天光？？

陸續走緊先未清場咋！！

不如答返入塞爆機場為乜？

其實仲有好多遊客！！！

人多就清唔到場?有邊次唔係人多過狗咁俾人清場?

到無晒
你哋都會好快無晒

仲有機咩？

屌你老母散水三毛撚
等人少就被畜捉人

破解多人迷思

呢家好多市民 其實仲未有交戰嘅意志
有衝突發生 只會走
實質其實仲有幾多人剩？

「多人就安全」
好認同
但只限多有意志搏鬥嘅人
唔係的話幾萬人企係道望住前線被人拉走

有搏鬥嘅意志嘅人 如果有幾百一千其實已經好多
勝過呢家張圖見到嘅人數

幾時先唔好散？
就係當等到大部份市民都有意志搏鬥
如果唔係留低係等被人拉 打 射

叫人走=和理非非軍師

叫人留=勇武派軍師？

唔係要分化割席
但可唔可以話我知
你地仲留喺度嘅原因？
所有航班已停 警渣又到曬
如果真係block橋停機鐵 你地點算

其實唔走係可以嘅
不過如果走左大部分人，就唔好剩得小小人喺度俾狗清場喇
機場今日走左大可以聽日再入
小心被捕就是重點

因為仼務已達成

應該冇 但佢地仲ON99入黎

佢地夠膽係機場屠殺同出老解無分別

係機場有事先夠noise 迫其他國家出手。

又階段性勝利
使唔使唱埋今天我

目標係要癱瘓機場，目標做到，唔走等拉?
利伸:係外面準備支援出嚟嘅手足

叫人留個d,唔係鬼就係on9

無原因㗎

佢哋只想人送頭
越多越好

啲機去到聽朝仲會 land
唔怕 cut 交通

你一齊走咪得

但其實出到屠殺已經要起義

一封區你地走去邊,長期戰大把地方可以留
留得青山在呀青
已經好多人流血,死,無埋一隻眼

屌你 咁撚多諗頭
就唔撚該你唔好龜縮係班手足後面
唔撚該你企係最前線到
俾人拉左唔好求聲援捐款律師 因為係自己選擇 抵撚死

同埋醒下啦！個機場真係我地癱瘓架咩？我地有人入左禁區定控制搭定乜鳩？
係政府癱瘓個機場架！
成件事好明顯係個局！
點解要送死啊！
你以為多人個極權政府唔敢殺啊？？？

你公眾24小時開放，大班人分批入，你又真係吹佢唔脹，香港人無野可以輸，輸錢都夠無敵。

旅客走得7788當然大家再評估風險都可以選擇走啦
但唔好下下唔同意見就話鬼囉

跳你老味海 講啲有意義嘅野啦屌

夜晚無野食

走啦 效果已達成 留係度做咩？
又被捕又送頭？

無人講過勝利 咪老屈

但攻守有時

提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

一齊走???????你當全部人係機械人蟻呀????

我係頭先有去接朋友機嘅，但我冇準備過夜，見已經癱瘓左咪走囉，第日佢開番我咪先再去接朋友機

我家姐係CX空姐 佢啱啱班都land唔到香港 轉左去廈門 機機長廣播話香港機場閂咗到聽朝7或8點先開 大家be water

機場點會有事

入面佢哋舉牌話最後航班係8點35分。閪正苦同機管局一齊報流嘢。唔洗叫佢地留同走喇重有千人。傳媒 遊客 佢哋自己會決定到喇。

收工反而要入機場

手快禁錯 安全要緊啊 各位義士

警察25整色整水就得啦

死撚開啦散水三毛撚

今日接唔到機，咪聽日再接過囉！！ 日日去接機都得， 睇下係咪可以日日停！！

到無曬嗰陣 你成萬人點走？
跳海？

仆街

目的已達，係要你安全返回呀！

難聽d講 要人陪死

都可以

癱左又冇旅客，點解唔散
入機場就係想spread資訊比外國人

係死留守先出事
無人佢拉條毛呀？ 拉遊客呀？
你講大話D方式都幾撚似狗架喎

有消息出左 機場快線可能會停 一停左好難散水 只可以等比人慢慢捉 快啲散啦 好擔心呀

點解要散?因為今日目的已達囉！留係到鳩坐做乜?

而家是但話你非法集結就可以拉你呀！

借琴日個勢嚇鬼姐
冇遊客就撤得

問題係冇人想喺呢個階段犧牲手足

係
3毛就係為咗配合港共行動

越多人死佢哋功勞越大！

勁和平 勁安全

咁仲入唔入 見有好多手足

1係真

23Fake News

4我唔知

一日有旅客到港一日都要宣傳香港警察是黑社會

聽日再黎定點?

所以要走就襯而家

用手足條命換新聞 值得咩？
其他好多新聞都上哂國際頭條？ 美軍出手未？

第日無手足上前
你記住你今日自己講過啲乜撚嘢
屌你老母屌現場手足

今日目標做到啦 快啲走呀

自推

但是也是非法集會，警察來便散，不要衝突。不要被捕。

同時散呀 你死留其他人走咁緊係有危險啦

好驚恐怖份子再一次策劃恐襲擊

目空巴，我覺得就係沽空個機場，無晒航班，輿論更加喺我地果度wor

屌你老母 明明自己大自己 6點熄燈？ 熄佢老母 邊撚個係到講百萬人集會 明明大撚把人入緊黎 目標達成？ 一個訴求都未達成 邊撚個話留到10點 個個叫人走 收工嘅唔敢入 最後咪愈黎愈多人走 留返一班真係留係機場嘅手足 跟住之後懶係醒咁 屌鳩人戀戰 個個話幾嬲幾嬲 不停叫人散水散水 人多一定安全十萬倍 不撒不散 有邊一次唔係立即勁快走晒架 送頭送頭 次次唔理有班人咪佢地送頭lor

你唔留係度等死，係度講

你估係十八區遊行就無傷到遊客咩
佢真係出TG你吹得佢脹咩

入去坐既到唔係勇武 一出彈就肯定亂晒 點解要送頭？

咪撚聽班中計撚/冷氣軍師講，今日一定要食住個勢！

死留守必死

仲要警察出晒新招

成日叫人咪犯2014錯
但依家機場封，警察包圍仲叫人死守

提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

都無晒旅客你仲癱乜野 都瘓左啦 目標達工第日再黎ok?

叫你走唔走 走去送頭
之後仲要人幫？？
咩道理？

遍地開花以眼還眼！

機場live，三個source

仲有機抵港有客落緊，正常路線行出嚟
大家適時撒退，唔好恐慌

機場放 TG 後, 要清潔嗎?

有戇鳩想送頭戀戰就由佢啦, 玩左兩個月都唔知咩叫be water

唔好散水，散水由香港政府臥底宣傳

癱瘓到機場，絕對係最成功嘅一次

應該Keep住癱瘓機場

政府一定跪低

尊重前線手足決定
大家小心

722唔可以作例子
果日根本無咩帶風向
但因為21出現左所以先驚22會再黎,但絕對唔能夠用呢日去作比較

咁重唔走?定想佔領機場?

你點解覺得今日唔會爆頭？憑機場係室內？
黑警冇底線，地鐵照射，記招一句合理理由帶過
輿論壓力冇用架喇
記者爆哂seed屌黑警，佢地一樣覺得自己冇錯
真正既人數先係我地皇牌，次次推人去送頭
叫人留話人分化果班點解唔自己衝？
的確走唔走係前線決定
但事情永遠唔會得一面，唔係叫人走就係分化
北角單野有人係咁水人入去對抗，結果咪又係犬
睇多啲角度然後自己消化先係真正既獨立思考
加油香港人，be water

唔好諗住停之前佢會預報

有無諗過係咁嘈完全係中曬政府計？
不分化不割蓆 咪撚再譴責自己人
每個人都只係負責分享資訊 無人係大台啊！
現場決定啦咁多嗲

再咁樣內訌完全就係政府所意
醒下啦屌
有人已經走緊 鬧都無用 同埋退從來都唔係錯事 唔係話要be water？？？
現場自己睇info啦 自行判斷
係咁多

不推文回覆

機場日日開你日日都有得玩
但你一比人拉咗連睇人玩嘅機會都冇

同時散????成堆要走要時間呀!!
你知唔知班畜係等到最後走緊既人先衝出黎清

1834 最少幾十個外國旅客係機場接機大堂滯留

連登仔：快d走呀機場一封就好危險架啦！

我屌你老母，無哂人得返百幾人就真係好撚危險一野捉哂啦

唔好偷換概念
今日退唔係場運動退

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

最後一班機8點尾落
9:30 機場就係空城
冇遊客（街坊）cover 會拉幾多人有板你睇
等到cover走哂先成萬人退係咪on9?
機場唔係旺角元朗
你冇可能上到朋友屋企 冇可能行到小路走

撚狗撚到你地苦行去東涌
班狗笑撚到肚痛

姐姐心臟不夠強大
唔想你地再有人受傷被捕
萬事請以安全為先
日後嘅路好長
我哋仲好需要你哋
Please

留意, 最後一班機arrive 香港前就走。

飛緊嘅，可以中途轉飛其他機場，
機場亦唔係淨係得一個出入口，

一冇網絡，我哋收到風都通知唔到你哋
就算知啦，要走啦，但人哋set晒場啦！你保證所有手足走得切？

3. 雖未有人出來證實，但確實無撚晒live video

依家未洗恐慌

但真係要走

到真係無晒旅客你想恐慌都無用

警告 大量三毛入黎帶風向 正評 香港人高智商 一睇就知邊d正確同錯 唔好比人亂帶風向

係你地先咁傻9 咁多人企定定比人捉姐

你過左830就點解釋到仲係度？快d走，唔好送頭，佢係咪都屈你非法集結

大家去定留自己決定 萬事要小心

唔好意思之前港豬左，睇番唔應該散水，繼續叫人入機場和你飛，有人搞事當佢係鬼就可以！

上過前綫，應該更加明白有啲熱血但冇撚腦嘅前綫，點樣連累大家。

yes
aggar

提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

樓主小心，好似一路有人走緊，唔夠人就大家一齊散

點解？因為會有人扮示威者向前衝
一捉就暴動罪
目的已達 點解唔走？

瘋狗咬人唔洗理由，機場已停應該散，封橋封鐵等於死

咁你意思係咪要人陪你戀戰？

明天請早

非法集結佢可乜武器都出盡
尋晚發生乜事咁快唔記得？

唔好咁老定
Arrival 要 divert 話都無咁易
淨係珠三角都有 深圳、廣州、珠海 同 澳門 可以俾啲機降落

咩叫到時現場會有決定，岩岩走嘅和理非就唔係現場?
人人都有自己判斷
唔係分化，不嬲支持前線支持勇武但唔該唔好咁自我中心
依家有旅客走緊係人都知，但講明之後會停升降，又唔會再有旅客出黎，定你expect依家出黎嗰班會留喺度陪你?
你留喺度嘅用意係咩?諗住做咩?真係出事先走點走?
我知好多假消息但唔該你都用下個腦諗下點解留點解走

你明唔明點解要出黎?????

係咪要等最後一班機黎先捨得走? 你點知佢唔會比班遊客行特別通道, 點知佢唔留班人係飛機度直至清場完成?

又係人多論
上面反駁哂啦 收皮啦屌你老母

萬事小心

去t2

請問目的已達係指完成左5大訴求既邊一項

如果佢再開 飛機班次
我再入翻去

冇訊號冇燈冇車走機鐵爆曬 成堆警車喺到 你問我做咩走? 打唔緊要 我地唔夠打冇路走只係送頭

連登班人已經左膠上腦上到痴晒線

所以要好好利用仲有遊客嗰陣就散
一次過你點走成萬人
機場得一條路走

喂 搵人答下我啦

退完聽日咪返黎囉 成個小朋友lur地唔肯走做乜撚

無行班，無商店，無野食，唔係唔比你留，不過想你聽日休息好再黎過者

者係立法會休會，你佔領佢把鳩咩，好好休息睇下佢停到幾多日

係平民都射咁不如直接老共啦 驚你條春咩

點解咁多痴線佬好似完全唔知尋晚發生咩事
我係咪回到未來

走左又成功D乜

依家啲手足都係無條件咁幫緊你哋啲冷氣撚屌㗎

屌你老母自己唔撚敢出嚟
仲要指責其他人嘅做法
你咁撚巴閉你唔一早解決件事？
點解啲手足要出嚟咪就係因為你哋啲冷氣撚無撚用囉

班鬼都知
所以專扮熱血戀戰撚

一切前線決定

一早講好左連登係提供資訊地方
唔係叫人散
！！

到時點走成萬人？變魔術咩

真，手足，唔好咁犧牲，我而家仲心痛緊尋晚每一件事

其實仲有好多遊客黎香港 ，根本又係一次白色恐怖

唔係鬼囉，而係真係擔心，下次個個玩法就唔會咁

利申 炒咗車

轉場!

今日已經停升降，不如依嫁走，第日再出黎仲好！依嫁無哂遊客仲危險

唔好困獸鬥 佢清晒遊客就到我地
點解仲要留
唔好以死相搏啦手足

最後一班機今晚9點才到達

你知唔知今日塞機場既目的係咩?

仲有降㗎

Block 曬呢班人啦 叫人留

尋晚訓左覺？

係咁話人地放煙霧餅 你地班警犬唔係到無人會無啦啦放

攪得一日想政府點回應你, 同打風有咩分別, 佢就係知會有班人戀戰, 今日可以一網打盡
但如果可以維持兩星期, 政府一撚定跪低

雖然唔想手足企定定俾人掃
但如果真係掃既話西方國家一定制裁
唔剩係news咁簡單

張圖fact check咗係假

推 機鐵未停 唔好放流料

yes
提防死磨戀戰送頭黨(人多最安全，比人捉撚晒打撚殘)

唔希望 現場決定=小圈子決定

縱有差唔多縱有十萬人！按差佬比例，兩隻權要對一個手足，點會清到呀！

機場呀

ON9覆錯

點解你會覺得「有哂gear」？

大撚把遊客啊 點樣危險？

有冇留意叫人走果d好多p 牌？

完全唔明走乜鳩

可隨時改地點降落

答我啦屌你地班戀戰撚/鬼!

咪多得你呢類扮理性既傻鳩
叫人出衝抗爭又唔比勇武
最後要識瞬移咁走

五大訴求邊個達咗？

機場仲有好多等接機既朋友，但係真係唔建議戀戰，因為目標已經達成左

到時全滅啦

仲走撚到咩

點維持啊？半日未夠就嗌走

咁講就啱喇
比多D人睇 支持送人頭就係你D仆街

明明正皮多過負皮
但係留言就一面倒叫散水
咁撚多人叫散水係咪跟留言數出糧多努多得㗎
屌

如果今次留低而結果拉咗手足，相比起而家就走晒返屋企瞓覺，我地成功爭取多左啲乜？

今日嘅目的係癱瘓機場
你覺得你留耐啲就可以直接達成五大訴求？

運動到宜家仲要問？

每一個人都要 自 己 決 定

今晚有事發生全世界準備入機場救人

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

承受唔到再失去任何一個香港人

一早唔撚出黎就唔撚駛走啦
你條三毛都係想咁姐

時間長就威d? 每日攪停哂flight schedule先係手段

5點鐘已經見到啲人走緊

唔好咁衝動？記住，佢地已經無性了

成班冷氣軍師叫人走
次次都係咁

佢係機場大屠殺 就要預左上聯合國
同show比美國睇 香港=大陸
即時停香港關係法 股市大跌市啦

越多旅客先安全
旅客落機可以唔經客運大樓呀

留得青山在

淨係知走左就達成唔到

仲有好多機落緊

就係要引班狗放煙放彈
仲有 今時今日仲叫警察咁親切?三毛?

今次係我地(警方)離成功最最近嘅一次
點解要走呀！！！(終於可以將你班廢青一網打盡啦！！！)

尋日已經發生咗
你啱啱返嚟香港？

機場會唔會放催淚彈

有幾多街坊俾狗打 你唔係唔知呀？
拉左幾撚多無辜既人 你又唔知？
班狗無性 理撚得你係邊個

答唔撚出?即係鬼想手足送頭啦!

啱
人多勇武就話啫
成班無gear 又和理非 10萬人都唔係對手啦

停止帶風向 停止指揮 停止假消息

現場自己睇人數決定

好撚嬲，「我係P牌，我愛港」屌那星，禁言？

限制開post，唔比點評
This is not China, not yet

推，唔散先係傷害最少

1841 現場有大量旅客重新進入機場

要施壓，話比政府聽我地要塞你就塞你，而家d壓力喺晒佢哋嗰度

答唔撚出?即係鬼想手足散水啦!

佢shutdown個場如果乜都5做，聽日咪比人恥笑？

乜撚野戀戰

依家係keep住不停咁仲有旅客出黎呀！

點解差佬都未見到就叫人走！

清你都唔係宜家 可能聽朝前 小心凌晨就真

滑坡loop，毅進都唔收你。

唔係乜叫人多人小啊？笑左 而家走哂咪準備打囉

唔係分化，係真係為安全著想，諗嘢現實少少

啲狗癲㗎，佢理得你有幾多個人，總之一見冇晒旅客，全部都係示威者肯撚定即放tg開槍
點解唔趁早走？

就當真係有成萬人喺機場啲狗唔敢亂嚟
你宜家勸掂一萬人陪你留低啫，夜少少你覺得冇人會走？點都會越嚟越少人
到時成千隻防暴狗圍晒你哋，點走？

好多叫人留既都係鬼acc 小心風向

翻轉頭！翻轉頭

似乎恢復起降渦

我係機場做野，3點半鐘左右已經收到機管局通知要清場，依家連禁區入面既同事都被通知要走埋，真係唔好留

到無曬咁點？
你點樣一次過走一萬個人
你答我

agger
最怕d狗扮沖擊
越少旅客就越危險

你係咪覺得每一日會好似今日咁多人入到黎機場？ 最多人時候就因為白色恐怖就走撚哂？ 呢加我係現場話你知 T1 抵港仲有好多旅客出緊黎 仲有一大班人嗌緊口號做宣傳 你地就咁走左對唔對得住佢地？

其實點解仲有咁天真既諗法
多人就安全

嬲撚到震

我諗大家話走嘅原因都係唔想有人被捕或者受傷

不割蓆不譴責不篤灰

咁癲點解仲要抗爭???
縮番你老母閪度啦

咁多日以嚟都仲係5：0
一個訴求都爭取唔到
係咪即係代表兩個月以嚟我哋乜都無做過呀
唔係呀嘛

咁多方法都無用
直接認輸囉 好冇呀

咩叫如果留低而有人畀人拉咗呀
邊有得咁多如果
每一次行動都有機會畀人拉㗎啦
係咪以後乜撚都唔做呀

航班係隨時可以轉機場降落㗎
再唔係佢甚至可以喺海天碼頭送客出市區
所以唔好咁老定仲有好多旅客抵港

咁而家有得你走做咩唔走？
越夜一定越少人 個個諗住留過夜呀？
真係次次都唔撚識be water架喎
到比人拉左又一班人出黎圍 然後又唔肯走 又拉一班
咁撚戇鳩既loop都睇唔出

1843 機場未見狗出

有無人真係確保到無遊客喺機場先
萬一打中外國人

人多就唔需要散 , 狗夠膽咪喺機場開槍囉

次次都話散，下次再黎
下次只會越黎越少人
今次要一次ko

一旦開左戰
巴士同機場快線都封埋
點走?

冷氣軍司唔知現場氣氛 擔心先會叫散
仲喺現場嘅手足自行決定去留

對唔住 因為經過琴日 真係好驚義士有事
但一切在場決定都會尊重

block撚哂班散水撚

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

你地按現場狀況決定就好
只係想講，唔好建基係「黑警清唔到場」呢點上面，尋日地鐵站內一樣玩毒氣放題，佢地目的唔係清場，而係想殺人

佢地既行動既決定比較大機會係同遊客有關，而唔係因為人數多寡

東涌咁多人有冇咩可以做呢

走啦 無車走 捉鳩你啊 聽日再黎過啦

即係等差佬出黎拉人先諗住跑走? 你估你係市區話跑走就走度呀?

散走大部份人，淨低走唔切既就易搞

真係痴9線
好似古代人咁

如果留留幾耐先
如果留的話政府冷處理好大機會變雨革2.0
畀人屌到飛起
btw支持前線決定
扔核彈都唔割

最後一班機9點落
10點前係大限
過左10點後就係冇cover的死城

比人吹幾吹 就散
自己唔識用腦諗野

1.現場冇網絡 資訊好難流到入我地手上好不利
2.然後就快冇旅客 一走曬封場我地就一鑊熟
3.冇機鐵 E車停左 A車多人排到仆街 一開tg一定亂
利申：啱啱發夢瞓醒 夢見到機場staff喊住話禁區已變狗竇

好多人叫人走，好奇怪

咁一早就咪撚入啦
唔撚入咪唔駛走
你條柒撚想成個運動係恐嚇下解散姐

你隔日由1點玩到8點，比你一次過玩到盡更令政府頭痛

今晚到港的機已延至明早

第一，好心你個P牌都未甩就唔好用你老細土共招亂扣帽子住，太唔專業
第二，人就出咗，機埸都成功癱瘓咗，鬼又影到確定喺機埸，點解仲要俾你一網打盡?

說好的6點清場

未走既去terminal2有冇得諗
T2係咪有好多遊客
有佢地差佬唔敢做乜野

唔係做唔出係唔可以做

true

推, 叫散水係我錯

機場依家好安全唔好比散水撚階段勝利撚搞到

我同你地講
今晚機場開得番
你地就輸到一地都係
要怪就怪自己啦

機場有遊客喎，佢真係射TS係國際事件

Sor
去完返黎 癱左就已經走

唔散留係到做咩？
機又停晒 真係留低送頭咩

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

咪撚On9, 醒吓喇冇哂旅客=冇哂籌碼碼，今日要做嘅目的已經達到。有時唔駛一次過做晒分開日日做都得嫁，唔通仲企起度等比人打又比人拉吖，唔係唔識轉彎又同之前一樣。拉一個又少一個人。

我無話走咗會成功，但巴打話接近成功，想知點成功法？

Tg group 有人話今日冇阻到運作
我都唔知講咩好
都唔知宜家係想阻定唔阻

唔該走左嘅人答下我

上唔撚到網都唔知咩情況

有冇航班編號 大家做到fc

1絕對係假
2我依家仲見到有旅客出
3唔知要自己FC

堅決對抗白色恐佈
想問我係機場佢憑咩拉我，最多陪佢入去坐48小時

我想講呢兩個月經歷左咁多
發左咁多夢
特別琴日811
你仲信機場多人
班狗就會咬你唔入？
唔會武力清場？
只可以話你太天真
依家d狗已經冇道德底線可言
記者傳媒作為第四權
但係d狗係鏡頭下連戲都唔洗做
比記者影住照打示威者照近距離開槍
依家佢地清場話你非法集會
舉一秒黑旗之後就TG放題啦
多人又點一放TG咪又係要退

大家話散水係因為緊張你地
唔想前線受傷咋

當然兄弟爬山 各自努力
我會尊重仲留係機場嘅人嘅決定
只係想比你地知叫人散水嘅人係咩諗法
當然都唔排除有五毛真心想留守機場人變少

有冇諗過劇本係咁：
1. 熄燈
2. 掉gas, 人踩人
3. 屈人衝禁區，要開實彈
4. 事後屈示威者剪電線

不敗之地

小心ghost zin動留底。做次真撤退。記住大班人走唔好一小撮

我岩岩走 我話你知
只要佢搵鬼扮示威者搞事
到時就有合理理由做鳩你地
反正都令航班停飛啦
各位都要食飯嫁麻

第一 P你老母我上左高連登咁耐就係睇唔過你地班傻鳩亂撚人先註冊
第二 乜撚叫一網打盡?次撚次成萬人都唔會亂黎 係等你班傻鳩叫緊散水先捉十幾個交差

留喺機場就 team kill, 狗搵 d 鬼衝擊就可以,
機場可以日日去, 但人冇咗就冇咗

P牌一個風向
無P另一個方向
其實你地都明知道自己P牌㗎啦

都係果句今日為左乜
而家守住個停左運作嘅機場仲可以贏多邊一樣嘢，留低等到冇哂旅客保護等被人清場？
真心覺得唔值，寧願日日入去搞停佢好過一大堆義士被狗殺
但尊重你嘅勇敢

其實日日黎有咩分別?
點解一定要死守?

比人拉左都達成唔到
走左可以再返黎
比人拉左 你真係會出返黎？
幾多傷左拉左要休息唔敢出黎

d人呢?

咁現場班手足決定要走咪現場決定左囉

拉一萬人？人多驚閪？唔係要佢地還眼咩？還左條毛？

樓主要諗清楚
cancel all flights=今晚最後一班landing嘅機之後已經冇遊客, 我地冇得用接機做理由, 話我地非法集會, 之後就名正言順落閘放狗拉人/驅散

共產黨都立係不敗之地
香港人一齊投降囉好冇呀

岩，講真幾萬人，我地全部靜坐冇衝擊，有人衝都知係鬼啦。今日係有成效，點解唔乘勢追擊我地5大訴求？而且一直都有手足入緊黎，又話下次繼續，下次啲人咪又少過上次，今日真係最好嘅談判籌碼

大家忘記左尋晚既事？

有一段時間連新聞live都冇左 係啱啱先叫收得返少少

佢哋唔明 一心以為人多就無事
黑警心諗仲好 一嘢拉晒

散完可以再聚
仲有你差佬玩咁大封機場，幾百班flight 要cancel
麻煩你點同航空公司拆番條數（賠呢樣個樣）

叫你班冷氣軍師講少句就分化撚？你有咁撚多意見唔撚去現場指揮？成班仆街淨係係到打埋「走」「走啊」、呢D意見對前線好撚有用wow，知唔撚知有樣野叫做製造恐慌？？你緊係唔撚知，坐係冷氣房唔撚講部冷氣會爆炸咩柒頭，唔撚行出街都算，重要對我地香港英雄指指點點，你重衰撚過班高官

8964

全世界係你咁弱智就真係不敗

啱！呢個係重點！
點走呀？跳海定爬山呀？
人哋set晒場先跑去走？block晒路啦！

咪係
我又想睇下有咩臭格可以容納到成萬人

走呀 屌
聽日再返黎
留守做咩撚

現場幾多遊客見撚到未呀！

說好的六點鐘最好一班機?

根本好多飛機十幾個鐘之前已經起飛點撚樣話封就封呀?

係天上盤旋唔撚使講落呀?

用下你地個腦啦屌！

我係人係鬼今晚咪知！

佢最尾一班機4唔一定係正常安排 可能果D旅客用特別方法車走
你在明佢在暗 根本就唔應該堅持留

明顯有人制造恐慌

係現場

堅決對抗白色恐佈

岩岩放監阿？
定琴晚掛住打飛機無睇直播

屌機場 唔係市區呀 你話散就即刻散到？
你估好似市區咁易be water去第二個區？
我就等咗差唔多兩粒鐘先上到車
走唔走？自己諗

根本想變返鳩佔 依家港共冷處理/快速清場一樣搞得掂你
咁點解要成全佢死留？

可否俾一個成功例子黎證明你嗰句人多驚西咩？一個例子咁多吖？

好易比白色恐怖拋窒

散水撚又贏 坐係屋企等民主到咪算囉 出乜姐咁 你下星期keep 到呢個數都當你贏

新城市果次咪想試 一網打盡 點撚知被打番轉頭
而家班三毛就係鐘意用一網打盡做散水藉口

又話以眼還眼

好多直播都斷曬

到無旅客出 你諗住點？

有巴士線已停 地鐵未。但真係停埋 你諗住點

見步行步？ 你估你係金鐘？一定有得走佬

d遊客唔會同你地一齊留喺機場過夜
機場又冇街坊幫拖
唔夠live同記者喺機場
你都識話現場接收唔好
出面睇唔你地咩環境
班黑警冇性而且又有UC
我地會擔心你地
你地差唔多真係好散
BE WATER

佢可已俾架機落，不過可以唔俾佢地接近immigration counter, 佢地要清其實好多時都得，不過睇黎唔落手住姐，

我就想睇佢地同航空公司點拆，賠機票食宿油錢呢鑊邊個俾

咩撚野而家仲有旅客出, 而家仲未見到狗, 係咪諗住無哂旅客, 狗出黎清場先跑走? 你係機場入面諗住跑去邊, 著草去澳門呀?!
知唔知咩撚野叫be water, 政府係唔會因為你地戀戰而回應, 但會因為每日都要停飛大量航班而引起既長期既經濟損失而跪低, 長期抗爭呀, 醒目d得唔得?!
有人話最後班機係今晚先到香港, 政府可以清哂場先比佢地落機, 亦可以叫佢地行特別通道, 又可以臨時轉飛其他地方降落, 用下腦啦屌你地!

你老母閪！分化撚！散水撚
現場見到好撚多班機顯示夜晚8-11點land
成日叫走走走，你老母閪，又要叫人入嚟又要驚！
我下次真係唔撚入！
成班on9 jai

機場唔好散!!!
入緊黎支援!!!

冇大台，鐘意留咪留，鐘意散咪散，有咩問題? 大家都有自己既判斷

見步行步？
到時無路你行

6點打後不停香港？
自己睇
根本所有散水撚都唔係現場
一切留俾在場人士決定啦 好唔好

加油

個個講到啲旅客唔會滯留機場咁？轉機個班個個都即時搵到酒店？
同一時間大量旅客要搵酒店訓一晚 間間都爆晒咁啲旅客訓邊？訓街呀？

你咁講下次出就有遊客？佢一樣都可以叫遊客走

其實你係閱讀理解有問題，定係邏輯思考能力比較差？

沙田新城市唔係？隻狗俾人打到傻閪咁唔係？每次人多就嗌散都好難再有圍警犬啦

樓上Ｄ巴打冷靜Ｄ

現場決定走就算，
散左可以再聚，
我地咁多人都係一條心，唔會咁易分化既。

咁你依句嘢又想表達啲乜

用核彈炸撚左個機場啦傻鳩
你班三毛叫人散唔撚到架啦

連登解散軍協助警方驅散機場示威者，到示威者人數少警方就係容易做下一步

721元朗事件

咁非法集結得喇掛

咁係咪拉曬一萬人？ 想問下你覺得會點實行？

一早未話shutdown囉 戇撚鳩

知唔撚知乜撚野叫製造恐慌呀屌你老母戰場上既士兵都會潰敗啦，成班仆街係到「走啊走啊走啊」又好撚有智慧？要點做前線指揮官識解定，唔撚洗冷氣軍師指指點點，不過你條撚樣緊係唔撚知咩叫恐慌，係冷氣房唔通驚部冷氣爆炸咩屌你老母

散水撚多到唔合理

死諸葛嚇走活司馬，但係司馬氏統一三國。咩意思自己諗。

反去

你覺得佢地會理輿輪咩？
佢地屈緊示威者整盲自己人呀！
你再無多一隻眼，一對手，佢地都唔會覺得有壓力，只會怪你衝就要承擔槍火無情
唔係佢地點會覺得8964d人抵死/冇人死
我地要持久戰，唔係送頭戰！

佢唔係要拉曬你一萬人
佢係要打你一大班人 再拉一少部分

還眼 你都要有gear先得
機場一大班無gear手足 你地夠玩？

有邊日吹雞無人出呀
你想D人送哂頭 聽日無人出就真

希望今次比人fake完聽日啲人醒少少

咁你死撚開啦三毛

我係現場 我支持唔散水

經典嘅落閘放狗重資訊唔流通！唔走留喺度比人捉？我真係唔想義士再受傷

答唔撚到?

新城市果陣仲未敢室內放彈

豬炳強俾人盤緊

孽成新官上任今晚一定要立功

你記住我地要令佢地受傷
唔係自己受傷呀！！！！

自推10次黎diu 7你班散水撚！
就係因為你班走走走既散水撚，先會攪到咁多手足係現場既資訊咁亂，好似上星期係大圍，成日話有狗，根本就冇！
狗你老母閪咩！

要送頭你自己送

個個諗住今闈做和理非，突然話勇武，唔係個個都跟到

兩個月贏得一次 仲要唔係贏好多
加上沙田有得走佬
你機場點走

咁你咪留低囉，應承大家，出核蛋都唔好走。之後記得返嚟話俾大家聽，你嘅犧牲，用黎成功爭取到啲乜嘢喎。

咪同當日迷戀權力post 一樣囉
凌晨一點一個鐘內一萬正評
事實就係連登有過萬個鬼AC

覺唔覺啲p牌散水撚突然間消失曬

踏入第三個月啦 有邊次吹唔到雞
送頭撚 再拉多幾次就真係無人喇

你係機場坐犯咩法呀！！！咪再講埋啲砌你生豬肉嘅廢話，如果每次出嚟都講呢句咁以後就咪撚出啦，還掂點都比佢砌。

要散水你自己散

其實香港人咁怕死真係唔配搞革命
成日話攬炒, 今日大好機會個個咪又係尻縮
都係繼續做返豬豬算啦
林奠又贏

再返過去囉有乜所謂

日日都去又點話

真相永遠係越辯越明

今晚如果暴力清場 聽日d 人唔敢再出 你害死成個運動

洗撚成萬人
拉你一千幾百都仆街啦

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By黃之峰 現場 18:17

不分化
冷氣軍師都都擔心現場姐，現場多和理非，而且有鬼，總有人會驚夜少少走唔到，咪由佢哋現場自行決定走唔走囉，喺度討論走唔走冇用，現場根本好少人睇連登

講到係出面搞就唔會比人拉咁 機場最撚安全都散水乜都唔好搞啦

多謝散水撚

Be water, 抗爭不是一日可達

咪試下拉LO 傻鳩
剩係大鳩人

機場唔同市區呀
到你想走先一定累到自己人

成班友又話攬炒都唔怕
家下狗影都冇隻 吹下風就自亂陣腳

你班散水狗癲夠未，係咪想狼來了啫？

想去咪繼續去囉 怨乜嘢

其實你地知唔知我地現場個氣氛

我就唔撚明點解班冷氣撚好似仲驚撚過我地

係屋企既人緊張過現場既人

想問失敗左啲乜？迫到狗出tg然後拉200個兄弟就成功？過百班機取消你覺得香港唔驚？而家冇人拉，証明呢種玩法安全可以打持久戰，唔撚走又係一日就比人打散

屌你老母，唔好話我P
我就係因為今次運動先入連登，屌你老母，咁撚多散水撚，又叫人黎，有少少風一吹就叫人走，on lun9

快啲拉

入緊返去啦！

好簡單一句
如果有狗扮人搞事
再出速龍扑你地
咁你點拆

咪話左唔係要拉曬你一萬人囉
黑警要出氣打人 拉你少部分人呀

走定唔走, 自己決定

唔駛舖舖都晒人冷既！

警察只會好似尋日咁揾警察扮示威者挑釁，然後無論任何市民、遊行受傷都推晒去示威者身上。普通遊行示威機管局點會取消航班？

一定係收到風警察要做嘢，先迫不得意取消咁多航班。所以唔好再留，如果留的兄地自己都要小心。

我咪睇緊囉屌你

大撚把唔係P牌散水撚啦

一tg你就要起身啦，你一郁煙霧離漫就撲入嚟打你啦，然後就拉啦，出咗嚟咁多次唔係未試過吓話。

上次咁多勇武咁多full gear
根本無得比
而家仲要係高武力鎮壓 無差別拘捕
部署都比以前精密好多
話左今日散聽日聚 你班留守撚最中意屈人散水

屌 今日係和理非回合
唔好前線唔前線
和理非就係要安全
難聽都係咁話 勇武唔該同我返屋企養傷
仲有2個月先到國慶
咁衝動點繼續
唔安全就要閃 安全再返黎

其他地方就話送頭啫 機場佢點清贏既都係我地 叫人散水先係危險

你肯定聽日又有咁多人

任何抗爭佢都可以咁玩
以為咪撚出嚟囉

因為依家好多人擔心仲喺機場既大家吖！就算好似樓主講咁樣，仲有遊客喺度，狗唔敢清場，咁前線想點樣做?

你哋代表大部份人？

幫唔到你

日日去

我唔係話全部p牌喎

拉左仲有得返轉頭
唔係你比人拉丫嘛柒頭

full gear??????你冇撚野呀
果度大撚把簡單裝備同平民LOOK啦
你訓左幾耐?

無答過

On9，琴日先係葵芳mtr室內放完
你話唔可以，佢就會乖乖聽你話？

最安全都講得出，好野，走唔到你就真係安全

飛機都停曬 無機接 點解唔走呢

你和平遊行都可以，係咪以後唔出？

下晝點計先...

連機場都驚,以後唔駛示威

你估聽日仲有冇咁多人出黎

唔係鬼既問題 擺明係黑警策略

今晚最想有事就一定係差佬。
佢叫得ＡＡ取消咁多班機，如果今晚乜事都冇。航空公司要求賠錢點算好？
ＡＡ一定卸落俾差佬。
所以今晚實有人去攪事。（邊個唔知，不過唔難估）

咪所以出面都要be water囉on9
知你好想人送頭喇

機場係死位
到佢出嚟已經太遲

屌你老母佔路都話有差佬黎要走呀 去機場呢d公共場所見到差佬都話要散一來一回幾十蚊真係唔知邊個撚邊個

拉得既全撚部都入獄10年呀
用撚下腦啦 大撚把料都唔夠要即放

散你老母

我喺現場B出口舉住把黃色大遮

見到我自然就會知我仲未走

留撚哂係到記唔會有人走?

因為根本無得拆
點答你

係咪一日無人諗到點拆
就一日唔撚好搞任何活動

下次唔好撚同我講咩和你飛，含啦！
小小風一吹就怕撚到仆街，你班冷氣撚收皮啦！你係勁既就黎現場睇下重有幾多人，睇下個氣氛！

今晚攪到咁大件事，你估真係賠三五七萬就得咩？

啲人會send出去㗎嘛
我屋企人都send咗俾我
連登都keep唔好唔通靠U汪同bb condom咩
製造恐慌狼來了，此風不可長

坐係度都十年

重點係留守最多留到尾班車
到時要拉要鎖話咁易

係人都知依家個策略係鳩拉搞白色恐怖

機場有核彈呀 快啲撤啦

散咗，唔割但真心唔想再有人送頭
冇人知道今晚會點
唔好俾仇恨支配自己ok?

你就成功爭取多一百幾十人被告暴動
仲要被打一身先告

咪果D散水傻鳩想要既白色恐怖

無得救

依家叫啲人咪撚吹淡風散水啫

送咗，唔割但真心唔想再有人散水
冇人知道今晚會點
唔好俾仇恨支配自己ok?

咪嘈喇係唔夠正苦諗同機管局串埋取消部分航班，又話全部取消等你地散水。大話閪正苦，衣家最重要係運糧食入去！怕入面冇野食。

葵芳mtr=機場
你以後都唔好示威遊行啦,機場都驚

因為當局者迷囉
現場先最唔清楚

未停呀HI！

你老味，無論今日去定留，我以後都唔會再和你飛，留返你班仆街鍵盤戰士去啦！

721811
全世界出返機場

唔出街嘆冷氣咪最安全囉

By黑警

加句“我朋友話”就叫fact checked

2105 接機

你唔走一樣坐唔滿架啦
戇鳩鳩

On9仔 冷氣軍事收皮啦

入去搞到佢起唔到機
咪出返嚟囉
有幾難明？

咁講法，啲人拉晒，都係會少人出嚟
咁點解要死守？點解唔日日出，都可以癱到好耐

No departure passenger flight from HK to other countries

Still have arrival flight to HK. But some staff work in airport have early leave.

It may be safe temporarily but we have already got the impact. Be water!

I am 和理非. 有幾個朋友在機場相關公司做（有航空公司、機場巴士公司）

有海關朋友叫小心

我係P牌，係廢中，可能唔啱聽，但只想大家安全，有的是機場朋友一點人脈

人地要走就走
唔駛你指點江山幾點走
有幾難明？

你說得對, 衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做

T2 係 departure only
就算有人都唔會多

人多就安全係真，注意安全

有冇人真係帶帳篷入去

成班留守撚未見過世面咁
好似未上過前線咁
仲好意思話人冷氣軍師
我食TG果陣班留守撚都唔知出鳩毛未

完全比散水單野分化哂
遮哂尋晚有鬼近距離開槍的事
大家冷靜d啦
散唔散現場自己決定
秋後算帳同黑警有咩分別

唔好話聽日，你過兩日又係咁多人黎。
你估ＡＡ仲會唔會聽差佬支笛又cancel 幾百班飛機？

你估ＡＡ唔駛賠錢呀？

目的已達，久守必失，唔記得雨傘運動？

屌走啦 冇人喇

咁走唔走唔係應該現場決定咩？係度同冷氣軍師討論做咩，係機場telegram group討論下咪仲好

721811

頭先又話我無答過
依家你唔撚出嚟答我問題嘅
屌你老母散水撚

Be water?

Be pussy 就有你班垃圾份

香港特色 散步革命

唔好激嬲老共

用愛感化老共

黑警都係人

你班垃圾真係影撚衰革命呢2隻字

咁撚好笑，係屋企既人會清楚過現既人

傻鳩三毛我03年就出黎行
都冇你呢種傻鳩 叫人散水
果陣你出鳩毛未?

英雄確係好多，但係企前邊冇腦累街坊嘅，嗰啲唔算。係一個公開平台見到幾粒字就好恐慌嘅，係前線又好，係後排支援又好，佢哋早啲返屋企對所有人都有利。

另外，尊重下人啦。當群眾嘅行為與你嘅希望有落差，就覺得人地係俾人挑撥，分化，煽動。全世界都係蠢，唯獨你有個腦可以獨立思考。

洗唔洗我搵返片你睇呀
無gear班友點打CID
你就真係訓撚左喇

不如咁睇 其實今日可以當係試個成效 同埋收料班狗/3毛/帶風狗會用咩手段
聽日/搵日再黎連續塞爆個機場
唔明大家咁嬲做咩 唔好成諗住一日就可以搞掂啦
不如討論下今日成效同點有咩對策仲好啦

兄弟爬山，請尊重和理非勢力

點解4，5點會有咁多散水嚇人既po....
宜家又出返哂d 好安全既相......

你真係碌柒
成班得口罩叫gear?????

原來社運有輩份論

使唔使起下我底睇下我發咗幾多次夢先

折返啦好唔好呀，或者放工果批接力支持下啦

最撚搞笑係地區公海唔知係咪睇曬啲fake news都有叫人散

你覆我定上面果次柒頭呀?

明唔明咩叫 high risk no reward

依家開始唔知班狗挽咩 但事實我身邊好多機場人員都話啲狗清場既時候會焗你地行路 再放tg 亦有機場人員睇到有狗帶左tg入去機場 所以唔好屌冷氣軍師住 因為未發生既事吾代表唔會發生

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

兄弟爬山，各有各做，唔好分化，未撤嘅小心環境，出左去嘅搵事做，可以單捉，玩魔法，自己小心

你想成功做啲咩先，機場無飛機，無遊客，得黑警打市民，你講點解唔走‼

啱 依家開始唔知班狗挽咩 但事實我身邊好多機場人員都話啲狗清場既時候會焗你地行路 再放tg 亦有機場人員睇到有狗帶左tg入去機場 所以唔好屌冷氣軍師住 因為未發生既事吾代表唔會發生

咁多人如果放tg，發生人踩人意外
依隻獲黑警咩唔起。

有人想散咗一部分人先方便清場

or階段性勝利撚

點知有咁多人留喺現場唔走

而家係叫be water 邊句叫唔好出
logic fail啦

7點07分 仍然好多旅客抵港 巴打點睇

大家理性啲衡量得失，如果已經冇哂旅客，航線又停埋，真係冇乜必要留低，問心咁多人可以佔得幾耐？個個訓機場咩？

5年前咪又係拘泥佔中佔旺，最後佔到啲咩返黎？

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

梗係上面個柒頭

好波 當初點解簡機場做和理非啊 on9 7左都唔認

最多飛機升降個陣我地人多到已經封左機場
留咁夜冇意思，夜晚飛機得返幾班，留返體力下一日再戰好過

留唔留都無可能保證聽日有咁多人
唔好混淆視聽
你比人拉左 聽日就肯定少

事實就係有機冇得飛出去 又有機飛唔到返黎
夜晚就不嬲少機 但就有無數狗仔
有狗仔親戚報料話已經call埋水警出動

講原因點解要走就大把人講左 唔走真係自己負責

點解唔會

人咁多, 你估佢可以無視所有人如常起飛?

挽你老母吾你老母咩
又講扮衝
以為任何抗爭都可以有人扮衝
係咪一世唔撚出嚟呀
不過都啱嘅
你班冷氣撚有幾可會出嚟呀屌你老母

其實岩岩真係連企都無位企 逼到出室外 大家又上唔到網 可以點？

fail 乜撚
和平遊行都可以有人扮衝
係咪每之遊行都行兩分鐘就be water 走人呀

因為仲有手足喺度

因為仲有遊客落緊黎

越遲散越多航班取消，全世界越多人知，話已經達到今日宣傳目的，眼光短淺，除非是鬼。
目前為止，明早八時前冇飛機出入，如果人羣至明早六點不散，可能癱瘓至黃昏

[緊急分析]法！不！責！眾！

明唔明cctvb都係「幾粒字」。
有錯咪認

留又點？

今日成功令飛機停飛, 仲想點? 一日就想林鄭出黎回應五大訴求? 係咁易就唔洗攪2個月啦on9

關氣氛乜撚事
之前比人拉果班氣氛就好差咩？

癱瘓緊機場呀依家

你估快閃佔路呀

最無可能衝出黎扑你既已經係速龍
係咪以後都唔洗出了?
到到都黑社會到到都速龍扑你

星期日好成功, 依家已經成功散播白色恐怖, 黎緊唔會夠人打, 個個街頭見到街尾有一隻狗都會散晒水

咁所以咪要長期佔領囉

班撚樣就黎傻撚左
就黎連訓教都都要用體力

仲有機飛緊
咪撚再講停哂機
仲有
唔係想佢即刻回應
不過想做得幾多就做幾多
你咁講唔係一日就得嘅話
其實你日日都可以講唔係一日就得
以後咪撚出囉

岩呀, 所以咪聽日再黎, 每次有差佬清場就走, 敵退我進識唔撚識?

唔出=/=唔散
混淆視聽

咁激動做乜
比人分化到
定係狗扮人

總之我有我睇法
你有你睇法
你講唔贏我
我又説服唔到你
咁咪兄弟爬山囉

我收到嘅information就係
機場工作嘅friend 固網電話network都無埋
又提早收工
現場勁多狗扮人
真狗都大撚把
機場交差無路走

係呢堆condition 下
我會建議大家撤離

唔係你一句屌鳩人散水撚可以了嘅事

今日冷氣軍就代表次次都係冷氣軍？
要講既講左 最後走唔走都係前線決定
大家都係唔想再見到有人被落單
如果咁都要屌我真係唔知乜叫不分化不割席

咪講左飛機可以轉航點, 可以留旅客係機上等清場, 可以行特別通道走佬, 家陣有入無出, 再遲走就肯撚定係示威者, 有殺錯無放過

無急救 唔夠物資 無路走 準備好先再玩

而家想入去 可以搭咩車入 機鐵收左檔？

Be water 大哂咩

sor... 中左伏，arrival冇停，認柒，當我冇講過

是日目標已達， be water。

係
兄弟爬山
所以現場手足想留就留想走就走
你要畀資訊可以
隔空指揮就不了
ok?

無屌留守既人 係屌果D吹風叫人留既人

咪係

仲入到先算

你估聽日有幾多人真係會出?

問心果句

612到而家兩個月呀
你覺得我哋仲記唔記得?
你唔記得啲警犬個個禮拜都會提你喇

我都係屌緊啲吹風叫人走嘅人啫

無屌要走既人 係屌果D吹風叫人散既人

一個tg放埋黎 到時想走都無得走 仲點守到聽早
況且講左會清場
BE WATER呀

問咗班旅客真係訓天光唔好意思
連機場都驚嘅以後真係唔使再出嚟

得得得，聽日我帶水帶糧食入嚟
宇宙大爆炸都唔割
跟我講一次

大家講緊嘅係咪同一個機場？我係航空公司最高級別嘅會員，有事有top priority 都有時好徬徨。打風唔洗講，有一次風切變只係幾粒鐘，就連水都買唔到。人多要差電，祝你好運。另外機場嘅逃生口要封就即刻滴水不入，呢樣我都費事同你討論。不如你用下腦啦。

屌 到時走唔撚到 又係到比人屌 到底知唔知咩係be water
而家早啲走又比人屌做咩走 利申唔係分化
但兄弟爬山 各有各做

佢哋而家有乜嘢係咩唔起?

警署同機場係有分別
連留係機場都驚,都叫送頭
以後邊度都唔駛去

有邊次人好多，但d狗清唔到場？

03就梗係無散水啦 03有黑警咩？
但「講真幾萬人，我地全部靜坐冇衝擊，有人衝都知係鬼啦。」呢句咁白痴既野係有經驗既人講？唔係你講架下話

其實樓主知唔知咩係be water
5年前就係長期佔而失敗（原因之一）
你長期佔機場，反彈一定好勁
Be water
收左佢一日皮未走，聽日佢會恢復，再收佢皮
一長期佔，班狗自然可以休息，唔洗日日咁大班人係到同你呆
日日快閃唔同，怕你會去第二度搞，焗住出人去清場

散水撚中左伏未

幾萬人都話撒
我冇野講

傳左咁耐清埸，有冇人影大量狗車入機埸？？

大家繼續出返市區撚狗

係以為自己好安全。上網隨手都執到10個8個，話自己乜都冇做覺得自己好安全喊住咁講唔知點解俾人拉嘅片。

我唔係集會, 喺機場遊覽唔得咩?

03就冇黑警???你冇撚野呀麻???
03年就真係冇你種散水撚
鐘意自己幾點走就走 唔撚駛你決定

其實五點就叫人散水果啲係咪應該入黎同樓豬道歉

人地喺現場一手料都要俾人話係鬼

利申 喺接機大堂見到你把黃傘，好MAN

啲細飛機，附近機場已飽和，或者唔夠油做hold position ，做唔到diversion，咪要跟route喺香港降落囉

現場有大量唔想受傷或受驚的和理非，你唔好拎佢地黎較飛，宜家唔係出黎勇武，覺得危險就要散有咩問題，你可以繼續留，但唔好質疑人地要走，重申一次今日唔好勇武，只係和理非集會，有咩事會傷好多人

連機場職員都要撤的時候，有義務呼籲唔想受傷的人先行離開

依家咪癱瘓咗大半日
你再留又會成功d乜？

如果聽日係無人，咁證明香港人都係三分鐘熱度，唔係太在意有無民主

你好笑D
我啱啱先去完返黎
而家幾個mon睇唔同角度既live
係咪你都帶左幾部手機去接收資訊？

係咪咁多人過夜先

我都想知你高見
機場聽日開始有狗守住, 點集會?

我同意安全為上。尋晚係一個好好例子！

隔空指揮
你真係當我冷氣軍師

之前唔咪咁撚多p牌狗日日帶風向話最後一戰
會有咁多手足比人拉
我唔出聲頂住點得

今日無事就個個馬後砲

因為示威者做到真正既be water

癱夠一星期得唔得呀
成日話一日半日唔會即刻成功
所以咪要留囉

今日塞機場已經係國際新聞
唔好再好似八月五好咁
俾衝突搶咗今日封機場個 focus

好多假消息，屌

因為香港人就係咁弱雞，以眼還眼就係咁既level

我有個日本friend岩岩到香港落機炸，重出緊市區
我有個日本朋友岩岩先係香港落機

個個馬後砲
邊個再屌人係散水撚就係分化撚

當然你地唔走要留守，如果人少而你地唔衝擊都未必會清場既，但無意思囉，明明可以返去訓個教聽日等人多一齊出黎再loop一次

Logic fail, 如果手足走晒咪唔會有手足喺度呢一個顧慮囉。叫極都唔走嘅手足，有佢自己嘅睇法，兄弟爬山，咪由得佢自己留囉。

做到真正既be water
但係仲未回應五大訢求

但如果全世界都唔走我就肯撚地會武力清場

接機
咩集會

你自己話兄弟爬山
係望下個post 幾多人屌樓主係鬼係黑警囉
今日有無事都仲未有人知
不過想同你講
唔好係度指指點點
你自己問有人扮衝點算
又唔撚解決問題
想用個死症嚟指責留低嘅人係蠢/鬼
又屈鳩我狗扮人
點撚解唔支持你哋散水撚就係狗扮人先

屌你今日既影響同打風一樣咋，你唔攪夠一兩星期林鄭點會理你呀。。。

最緊要安全呀
影響到佢就成功啦
我地損失左太多人

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

logic fail
你咁講嘅話日日全世界留係屋企咪得囉
一定唔會有人畀人拉
但係咁撚樣點抗爭呀屌你老母

幾時屈你
咪再分化

你嘅意思係呢度群眾嘅智慧相等於cctvb 對象嘅智慧？

應該好多都和理非同第一次出嚟，無心理準備要食彈

唔撚走丫

頭先你自己嘅留言頭三句

咁激動做乜
比人分化到
定係狗扮人

唔撚係屈我係乜

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

可否就”咁場運動注定係end game”結論提供一些理據？

我當差佬真係會係機場屠城大拘捕
仲要封橋封島
一路仲有機降落緊
點解唔到最後個班先散？
驚多人散唔切？
多人有旅客先安全呀

D勇武派唔做on鳩野好難有借口清場

5點幾上到網既係咩人呀

警察心諗多撚謝你地班散水撚
吹雞搵一大班人係連登叫人散水,你地班撚樣就驚到要走
鬥裝都唔夠人鬥
情報又唔夠人多
鬥智又輸撚埋

仲點行落去,不如去火星示威啦鬥爭係唔容忍錯判

頭先有人叫唔好屌冷氣軍師呀
話我哋都唔會屌諸葛亮唔好打咁話喎

你想點先算癱瘓？
每日去啦屌
唔通真係機場等到arrival班客走埋
黎洗場先走
機場唔係旺角
唔係跑步就走到
大把人今日塞到機場都未入到

半日你都仲好意思講出黎，一個眼球代價換得半日
個眼球都幾無價值

我都係現場接機，選擇六點去東涌站食個飯睇定啲先返去

留同走都係賭緊，不過留賭輸既注碼好大 走，我食飽再返去幫手

係喇係喇
我知錯喇
Ok未？

又唔撚係冷氣撚嘅眼球
對佢哋嚟講係無乜價值
有朝一日啲黑警上到門佢哋先會驚

氣氛？會唔會就係因為”氣氛”而令到更多人作出不理性評估，令更多人俾人拉。

未
唔該咪撚再係度亂指揮

喺機場困你一晚，水有冇，食物有冇，都冇問題？

Safety is the most important. Come back tomorrow

香港機場，或者世界所有一級嘅機場，能夠俾你長期佔領？會唔會太天真？不如你講少少個實行方法？

現場上層有人話尾班抵港機19:45
之後落到下面就話6點清場
其實已經好詭
但唔好怪任何人，好多真係出於好心
現場又有話 自己衡量
怪叫散水既手足對件事無幫助
你咪唯有當吸取左個教訓
知道政府同埋狗仔做嘢幾撚陰險
今次嘅得着係大家都行過一次
起碼下次知點走

點解唔可以?

你咁講咁世界級嘅機場連俾人癱瘓都無可能啦?

咁如果手足係警犬假扮呢，兄弟為自己安全走又得唔得。求吓大家唔好再只以自己出發，要多諗吓其他人嘅處境。講得唔割席，就唔應該一味怪責自己人，但又唔諗吓啲狗嘅暴力點威脅個人安全。兄弟出嚟都要勇氣，應該互相支持，唔係點走落去！

返緊去 手足們食飽都一齊返去

人命

不嬲都係話走無問題
有問題嘅係留係屋企又係咁上網叫人走嘅散水撚
現場嘅人識自己估計自己承受到嘅風險
你哋唔好係咁亂傳啲未Fact check 嘅流料
咪撚係度做指揮就ok

飛緊就唔可以轉T2，唔駛gate assignment 由機場酒店直接車上機都得呀，俾啲常識好唔好。T1打到爆曬缸，T2如常運作都仲得。佢今次咁大龍鳳，絕對唔係打你兩吓手板就算啦。

Loop 嚟有咩意思

總之我有我睇法
你有你睇法
你講唔贏我
我又説服唔到你
咁咪兄弟爬山囉

我收到嘅information就係
機場工作嘅friend 固網電話network都無埋
又提早收工
現場勁多狗扮人
真狗都大撚把
機場交差無路走

係呢堆condition 下
我會建議大家撤離

唔係你一句屌鳩人散水撚可以了嘅事

企係你隔離果個都唔知係人定鬼
Cwb果晚比晒你地睇，無撚啦啦就拎棍打再制服你

諸葛亮有計謀,冷氣軍師吹水就識

你今晚唔走？聽日可以留幾耐？

聽日又唔走，後日可以留幾耐？

點解成日都聽到越多人越安全呢句反智金句

請問有冇共識今日會用咩形式完結？？
留守定聽日繼續

agger走唔切
見好多人話清場先走
你走撚到咩
機鐵停巴士站塞車
你即刻買機票都飛唔走啊

乜撚目的呀？

韓國示威持續左幾多日，太陽花班父母呢？馬丁罷坐巴士呢？

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，從而在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，文宣其實係為十一決戰製造輿論同認受性，爭取市民支持。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

我係散左
但我聽日會入返去

同意要諗清楚先出post推資訊，不過有啲手足都係擔心兄弟安全。希望大家都要睇清楚再行動，兄弟爬山，齊上齊落。

留到政府跪低為止

目的:警察還眼?

喂至少依家連登成個鐘淪陷喎
立場live成班人步行走緊，博覽架車排哂隊
你依家製造恐慌仲想spin落去群眾智慧？
你玩鳩我呀

8月中就開始叫留力十一
去到十一又叫人留力到出年㗎啦屌

最大散水原因係:
現場收唔到電話
無資訊
靠人云亦云
以訛傳訛話就清場, 跟住就走
其實今次好疊馬，唔應該咁早走

要留一齊留，要走一齊走

手足之情，盡見於此

成班散水撚係咁轉啲未FC嘅料
用啲流料係度做啲所謂理性分析
有咩好講

預言成功

今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

請停止分化！

今晚散唔散，同聽日出唔出，係兩件獨立事件，乜嘢邏輯令你將兩件事拉埋一齊講。如果明天只有10個人出嚟，今晚留守嘅手足就會變得更安全/更不安全？你個因果關係點搞㗎？

叫人留嘅就係軍師，叫人走嘅就係吹風撚?可否解釋一下是什麼道理？

佢隻眼都ok㗎，唔貪心，只要一隻。

班友痴撚左線散嘜鳩呀究竟

無講過
由頭到尾都係講緊
現場決定
現場決定
現場決定
ok?
咪撚再吹風吹流料就ok

或者
可以話我地太依賴tg連登資訊
無岳高個頭睇下現場情況。

唔出嚟 = 因為驚? 你個cause and effect 世界觀實在嘆為觀止

警察還眼?還撚左未?

梗係啦
啲冷氣撚都唔係現場點會有現場情況

淨係封個T1唔得？其實你有冇出嚟打過工？其實你搭過飛機未？

从来无讲过叫你明年先冲。十一系决战endgame，输左就基本上玩完了

勇武停一停，系因为而家形势不对路：中共已经决定不择手段系国庆前搞掂呢场运动，而家冲咪正中下怀？如果大部分勇武被捕，和理非上街有筹码同政府讲数咩？

等到十一最大的考虑系赌中共不敢系国庆出尽暴力，否则每年国庆都变成义士纪念日。另一方面，也要等美国国会九月初复会之后审议香港關係法

而家真正要做的系将文宣做去底层不断loop，将黑警同纳粹政府呢个形象印系市民个脑度，从而将所有对黑警同政府的武力抗争行为合理化

寻晚睇live，发觉一些普通市民已经有袭警救人的冲动，特别系当有非示威者被捕的时候

Be water 左所以就無得清，樓樓上滑坡loop少一陣好嗎？

吓？頭先個個見到啲fake news fake 相驚到係咁叫人走喎 連大把旅客嘅機場都咁怕危險 去邊度都危險啦 仲洗出嚟？

殘體都出埋

每件事都有sub category，一件sub task 嘅目的就係一件prime task嘅手段。叫人含撚，不如花少少時間充實下自己嘅知識。

广州人，繁简转换有甩漏

你应该关注我的论述吧，点解要将关注点放系字体上？

唔好淨係用機翻
係度亂用系字會畀人屌
起碼都自己改返做係字
基本誠意嚟

你死翻入你老母個閪入面

“所以”？
三句獨立嘅說話，表達緊三個不同嘅事件，突然間出現”所以”，呢種因果關係嘅思考模式真係世界級。

大佬，写开简体，繁体逐个check太晒时间了

而且我相信基本上正确吧？有甩漏请指正

一日半日嘅行動唔會立即帶嚟成功
所以我哋應該要留耐啲
癱夠一個星期
如果咁樣講個因果清唔清晰啲

目的係叫差佬還眼喎，差佬還左未?

不如你google一下cause and effect 思考模型先啦，logic fail 係得你一個，我無。
比個hints你，你係錯喺第一句嘅proposition，跟住出現左induction flaw呀仔。

同埋呢，試吓用理由去討論吖。用嗰啲font呀，emoji呀，屌你老母呀，幫唔到啲乜嘢手㗎。

今日和理非 大家冇諗過咁快cut啲機
後面班非勇武少咗遊客保護真係驚

排隊走緊就係恐慌？咁樣朝朝8:30你去金鐘都好好恐慌喎。佢哋覺得自己希望得到嘅嘢已經達到左，所以決定離開唔得嘅？自由意志，獨立思考唔得嘅？
”一定係spin啦”! 證據呢？

出現咗啲乜嘢induction flaw 呢請問
你自己講手足走哂就唔會有手足喺度呢個顧慮呀嘛
咁點先會有無手足係度嘅情況呢
就係由一開始就無人去
如果唔係就無可能達成依個情況

唔通可以係一瞬間就所有係同一時間離開咩
無可能㗎嘛
即係就算走
都一定會有先後順序
咁樓主講仲有手足未走所以佢都唔走
個logic fail 係邊
除咗由一開始就無人去 個個留係屋企之外
仲可以點達成你個手足走哂就唔會有手足係度嘅條件

呢個係一個可能性，另外一個可能性就係覺得已經達到當天嘅目標，所以返屋企。當然都仲有好多不同嘅可能性。

Hi

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。我都諗唔明留守意義係咩？想得到d 咩 定返目標先

大家停止互屌啦
推返聽日嘅行動post
聽日見

責任？又話兄弟爬山？佢要向邊個負責？點解要負責？

責任2? 又話冇大台？各人內心嘅目的就係佢當天嘅目的，又要向邊個負責？點解要負責？

吓，咁突然就有啲咁樣嘅定論，不如估埋全人類都齊裝，又有睡袋，睡衣又有兩套，玩核蛋都唔怕。

1990年後興建嘅，已定義為已發展國家嘅國際機場，可否舉出一個成功嘅例子。

前人失敗係咪代表我地就唔會成功?

“現場嘅人識自己估計自己承受到嘅風險”包括不包括過去兩個月俾人拉，俾警狗爆頭嘅示威者？就講近啲，包括不包括昨晚在太古站俾人亂槍掃射嘅示威者？

不在現場嘅人亂咁發表意見係唔應該。但係因為自己喺現場就以為自己能夠準確拿捏及評估面對嘅風險，呢個先係最大嘅死突。

你自己冇gear就緊係有狗都冇事啦

不要被分化呀大家唔好中中共嘅計不割蓆！！！

之前佔中 乜9都無訓係到過一晚咪又係咁過
機場乜9都有 驚乜？

人多，安全。兩種完全屬性不同，沒有線性或非線性的關連。零和遊戲，總體上並無得益。

例子：羚羊大遷徙，一群老虎在河邊準備樸殺羚羊。

一群羚羊大遷徙準備過河，可以是500隻，或是5000隻，假設老虎群是有秩序的，健康的，在每一次獨立的event，理論上總有X隻羚羊會被獵殺。

所謂越多隻越安全，安全的表達是每一隻個體的生存率被提高，但係這並不改變有C隻被獵殺的事實。

結論: 人多安全？困獸鬥就如大遷徙，所謂嘅安全，就係如果人多啲自己俾人拉嘅機會就細啲，但係而家嘅目的係唔想有人俾人拉呀嘛！比狗拉左10位義士，當時在場有1千人或者10萬人係冇分別㗎，都係咁失敗，都係咁淒涼。

呢個係最基本嘅博弈論，可能我讀得書少，誤會咗。不如你去解釋一吓你覺得人多唔好㪚就大家都安全嘅理論？

不分化、不割蓆、不篤灰

咪理條友
成日話人logic fail
覆咗佢兩次佢都唔應機
有佢講無人講